本 O
网 O
讯 O
　 O
1 O
2 O
月 O
1 O
2 O
日 O
， O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
与 O
河 B-ORG
南 I-ORG
省 I-ORG
委 I-ORG
省 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
举 O
行 O
工 O
作 O
会 O
谈 O
。 O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
党 I-ORG
组 I-ORG
书 O
记 O
、 O
部 O
长 O
韩 B-PER
俊 I-PER
， O
河 B-ORG
南 I-ORG
省 I-ORG
委 I-ORG
书 O
记 O
刘 B-PER
宁 I-PER
， O
省 B-ORG
委 I-ORG
副 O
书 O
记 O
、 O
省 O
长 O
长 O
王 B-PER
凯 I-PER
出 O
席 O
。 O
双 O
方 O
进 O
行 O
了 O
工 O
作 O
交 O
流 O
。 O
　 O
　 O
韩 B-PER
俊 I-PER
指 O
出 O
， O
河 B-LOC
南 I-LOC
是 O
粮 O
食 O
大 O
省 O
、 O
农 O
业 O
大 O
省 O
， O
省 B-PER
委 I-PER
省 I-PER
政 I-PER
府 I-PER
坚 O
持 O
把 O
“ O
三 O
农 O
” O
工 O
作 O
摆 O
在 O
重 O
中 O
之 O
重 O
位 O
置 O
， O
始 O
终 O
把 O
粮 O
食 O
生 O
产 O
作 O
为 O
头 O
等 O
大 O
事 O
来 O
抓 O
， O
扎 O
实 O
有 O
力 O
推 O
进 O
乡 O
村 O
全 O
面 O
振 O
兴 O
， O
农 O
业 O
强 O
省 O
建 O
设 O
迈 O
出 O
坚 O
实 O
步 O
伐 O
。 O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
将 O
深 O
入 O
学 O
习 O
贯 O
彻 O
习 B-PER
近 I-PER
平 I-PER
总 O
书 O
记 O
关 O
于 O
河 B-LOC
南 I-LOC
工 O
作 O
的 O
重 O
要 O
指 O
示 O
精 O
神 O
， O
认 O
真 O
落 O
实 O
中 O
央 O
经 O
济 O
工 O
作 O
会 O
议 O
部 O
署 O
， O
支 O
持 O
河 B-LOC
南 I-LOC
稳 O
步 O
提 O
升 O
粮 O
食 O
产 O
能 O
， O
抓 O
好 O
粮 O
油 O
作 O
物 O
大 O
面 O
积 O
单 O
产 O
提 O
升 O
， O
高 O
质 O
量 O
推 O
进 O
高 O
标 O
准 O
农 O
田 O
建 O
设 O
， O
提 O
升 O
农 O
业 O
防 O
灾 O
减 O
灾 O
救 O
灾 O
能 O
力 O
。 O
支 O
持 O
河 B-LOC
南 I-LOC
强 O
化 O
农 O
业 O
科 O
技 O
装 O
备 O
支 O
撑 O
， O
推 O
进 O
农 O
产 O
品 O
加 O
工 O
业 O
转 O
型 O
升 O
级 O
， O
着 O
力 O
提 O
高 O
农 O
业 O
质 O
量 O
效 O
益 O
和 O
竞 O
争 O
力 O
， O
因 O
地 O
制 O
宜 O
发 O
展 O
乡 O
村 O
富 O
民 O
产 O
业 O
， O
促 O
进 O
农 O
民 O
稳 O
定 O
增 O
收 O
。 O
支 O
持 O
河 B-LOC
南 I-LOC
持 O
续 O
巩 O
固 O
拓 O
展 O
脱 O
贫 O
攻 O
坚 O
成 O
果 O
， O
建 O
立 O
健 O
全 O
常 O
态 O
化 O
防 O
止 O
返 O
贫 O
致 O
贫 O
机 O
制 O
， O
强 O
化 O
产 O
业 O
就 O
业 O
等 O
开 O
发 O
式 O
帮 O
扶 O
， O
牢 O
牢 O
守 O
住 O
不 O
发 O
生 O
规 O
模 O
性 O
返 O
贫 O
致 O
贫 O
底 O
线 O
。 O
支 O
持 O
河 B-LOC
南 I-LOC
学 O
习 O
运 O
用 O
“ O
千 O
万 O
工 O
程 O
” O
经 O
验 O
， O
补 O
齐 O
农 O
村 O
现 O
代 O
生 O
活 O
条 O
件 O
短 O
板 O
， O
扎 O
实 O
推 O
进 O
宜 O
居 O
宜 O
业 O
和 O
美 O
乡 O
村 O
建 O
设 O
。 O
　 O
　 O
刘 B-PER
宁 I-PER
、 O
王 B-PER
凯 I-PER
代 O
表 O
省 B-ORG
委 I-ORG
、 O
省 B-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
向 O
农 O
业 O
农 O
村 O
部 B-ORG
长 O
期 O
以 O
来 O
给 O
予 O
河 B-LOC
南 I-LOC
农 O
业 O
农 O
村 O
发 O
展 O
的 O
支 O
持 O
表 O
示 O
感 O
谢 O
。 O
刘 B-PER
宁 I-PER
表 O
示 O
， O
当 O
前 O
， O
全 O
省 O
上 O
下 O
正 O
深 O
入 O
贯 O
彻 O
党 O
的 O
二 O
十 O
届 O
四 O
中 O
全 O
会 O
精 O
神 O
， O
全 O
面 O
落 O
实 O
习 B-PER
近 I-PER
平 I-PER
总 O
书 O
记 O
关 O
于 O
“ O
三 O
农 O
” O
工 O
作 O
的 O
重 O
要 O
论 O
述 O
和 O
在 O
河 B-LOC
南 I-LOC
考 O
察 O
时 O
重 O
要 O
讲 O
话 O
精 O
神 O
， O
按 O
照 O
省 B-ORG
委 I-ORG
十 O
一 O
届 O
十 O
次 O
全 O
会 O
部 O
署 O
， O
聚 O
焦 O
“ O
1 O
+ O
2 O
+ O
4 O
+ O
N O
” O
目 O
标 O
任 O
务 O
体 O
系 O
， O
坚 O
持 O
农 O
业 O
农 O
村 O
优 O
先 O
发 O
展 O
， O
坚 O
决 O
扛 O
牢 O
粮 O
食 O
安 O
全 O
责 O
任 O
， O
千 O
方 O
百 O
计 O
抓 O
好 O
粮 O
食 O
生 O
产 O
， O
有 O
力 O
有 O
效 O
推 O
进 O
乡 O
村 O
全 O
面 O
振 O
兴 O
， O
加 O
快 O
把 O
农 O
业 O
建 O
成 O
现 O
代 O
化 O
大 O
产 O
业 O
， O
推 O
动 O
农 O
业 O
增 O
效 O
益 O
、 O
农 O
民 O
增 O
收 O
入 O
、 O
农 O
村 O
增 O
活 O
力 O
， O
呈 O
现 O
出 O
稳 O
中 O
求 O
进 O
、 O
提 O
质 O
增 O
效 O
的 O
发 O
展 O
态 O
势 O
。 O
刚 O
刚 O
闭 O
幕 O
的 O
中 O
央 O
经 O
济 O
工 O
作 O
会 O
议 O
就 O
坚 O
持 O
不 O
懈 O
抓 O
好 O
“ O
三 O
农 O
” O
工 O
作 O
作 O
出 O
一 O
系 O
列 O
重 O
要 O
部 O
署 O
， O
为 O
我 O
们 O
指 O
明 O
了 O
前 O
进 O
方 O
向 O
。 O
希 O
望 O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
一 O
如 O
既 O
往 O
支 O
持 O
河 B-LOC
南 I-LOC
发 O
展 O
， O
进 O
一 O
步 O
深 O
化 O
省 O
部 O
合 O
作 O
， O
指 O
导 O
科 O
学 O
编 O
制 O
“ O
十 O
五 O
五 O
” O
农 O
业 O
农 O
村 O
现 O
代 O
化 O
规 O
划 O
、 O
持 O
续 O
巩 O
固 O
拓 O
展 O
脱 O
贫 O
攻 O
坚 O
成 O
果 O
、 O
推 O
进 O
农 O
业 O
科 O
技 O
创 O
新 O
等 O
， O
持 O
续 O
提 O
升 O
农 O
业 O
综 O
合 O
生 O
产 O
能 O
力 O
和 O
质 O
量 O
效 O
益 O
。 O
　 O
　 O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
党 I-ORG
组 I-ORG
成 O
员 O
、 O
副 O
部 O
长 O
麦 B-PER
尔 I-PER
丹 I-PER
· I-PER
木 I-PER
盖 I-PER
提 I-PER
， O
总 O
农 O
艺 O
师 O
潘 B-PER
文 I-PER
博 I-PER
， O
河 B-LOC
南 I-LOC
省 I-LOC
副 O
省 O
长 O
李 B-PER
酌 I-PER
出 O
席 O
会 O
谈 O
。 O