环 O
京 O
津 O
冀 O
高 O
质 O
量 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
链 O
暨 O
首 O
届 O
北 O
方 O
家 O
庭 O
牧 O
场 O
高 O
峰 O
论 O
坛 O
在 O
京 O
举 O
办 O

2 O
0 O
2 O
4 O
年 O
1 O
2 O
月 O
2 O
8 O
日 O
， O
环 O
京 O
津 O
冀 O
高 O
质 O
量 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
链 O
暨 O
首 O
届 O
北 O
方 O
家 O
庭 O
牧 O
场 O
高 O
峰 O
论 O
坛 O
在 O
北 B-LOC
京 I-LOC
农 I-LOC
业 I-LOC
中 I-LOC
关 I-LOC
村 I-LOC
成 O
功 O
举 O
办 O
。 O
大 O
会 O
以 O
“ O
联 O
农 O
带 O
农 O
· O
共 O
富 O
未 O
来 O
” O
为 O
主 O
题 O
， O
由 O
平 B-ORG
谷 I-ORG
区 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
发 O
起 O
、 O
大 B-ORG
伟 I-ORG
嘉 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
及 O
高 O
质 O
量 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
链 O
承 O
办 O
。 O
共 O
有 O
来 O
自 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
的 O
行 O
业 O
专 O
家 O
、 O
企 O
业 O
代 O
表 O
及 O
环 O
京 O
津 O
冀 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
链 O
的 O
家 O
庭 O
牧 O
场 O
代 O
表 O
等 O
近 O
4 O
0 O
0 O
人 O
参 O
加 O
了 O
会 O
议 O
。 O
大 O
会 O
旨 O
在 O
贯 O
彻 O
落 O
实 O
党 O
的 O
二 O
十 O
届 O
三 O
中 O
全 O
会 O
精 O
神 O
， O
全 O
面 O
推 O
进 O
乡 O
村 O
振 O
兴 O
， O
扎 O
实 O
推 O
进 O
“ O
以 O
大 O
带 O
小 O
” O
共 O
富 O
模 O
式 O
， O
推 O
动 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
链 O
上 O
下 O
游 O
全 O
要 O
素 O
生 O
产 O
率 O
提 O
升 O
， O
加 O
速 O
京 O
津 O
冀 O
乃 O
至 O
全 O
国 O
北 O
方 O
地 O
区 O
高 O
质 O
量 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
集 O
聚 O
示 O
范 O
区 O
建 O
设 O
， O
用 O
北 B-LOC
京 I-LOC
首 O
善 O
标 O
准 O
构 O
建 O
“ O
育 O
繁 O
推 O
、 O
产 O
供 O
销 O
、 O
融 O
加 O
服 O
” O
一 O
体 O
化 O
环 O
京 O
津 O
冀 O
及 O
北 O
方 O
地 O
区 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
链 O
条 O
， O
建 O
设 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
环 O
京 O
津 O
冀 O
高 O
质 O
量 O
供 O
应 O
的 O
统 O
一 O
大 O
市 O
场 O
， O
推 O
动 O
产 O
业 O
链 O
强 O
链 O
、 O
补 O
链 O
、 O
延 O
链 O
和 O
优 O
链 O
， O
构 O
建 O
猪 O
业 O
新 O
质 O
生 O
产 O
力 O
。 O
如 O
何 O
打 O
造 O
环 O
京 O
津 O
冀 O
高 O
质 O
量 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
链 O
？ O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
全 I-ORG
国 I-ORG
畜 I-ORG
牧 I-ORG
总 I-ORG
站 I-ORG
畜 I-ORG
禽 I-ORG
种 I-ORG
业 I-ORG
指 I-ORG
导 I-ORG
处 I-ORG
副 I-ORG
处 I-ORG
长 O
邱 B-PER
小 I-PER
田 I-PER
在 O
致 O
辞 O
中 O
表 O
示 O
， O
北 B-LOC
京 I-LOC
农 O
业 O
中 B-ORG
关 I-ORG
村 I-ORG
具 O
有 O
建 O
设 O
环 O
京 O
津 O
冀 O
及 O
北 O
方 O
地 O
区 O
高 O
质 O
量 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
链 O
的 O
得 O
天 O
独 O
厚 O
条 O
件 O
， O
产 O
业 O
链 O
要 O
以 O
京 O
津 O
冀 O
及 O
周 O
边 O
地 O
区 O
协 O
作 O
为 O
基 O
础 O
， O
以 O
科 O
技 O
创 O
新 O
为 O
支 O
撑 O
， O
以 O
种 O
业 O
发 O
展 O
为 O
龙 O
头 O
， O
构 O
建 O
区 O
域 O
统 O
一 O
大 O
市 O
场 O
， O
要 O
在 O
提 O
升 O
区 O
域 O
猪 O
肉 O
产 O
品 O
稳 O
定 O
、 O
安 O
全 O
保 O
供 O
等 O
方 O
面 O
发 O
挥 O
重 O
要 O
作 O
用 O
。 O
北 B-LOC
京 I-LOC
市 I-LOC
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
局 I-ORG
畜 I-ORG
牧 I-ORG
渔 I-ORG
业 I-ORG
处 I-ORG
处 O
长 O
刘 B-PER
孟 I-PER
超 I-PER
表 O
示 O
， O
要 O
立 O
足 O
首 O
都 O
农 O
业 O
高 O
质 O
量 O
发 O
展 O
需 O
求 O
， O
坚 O
持 O
“ O
优 O
供 O
给 O
、 O
强 O
安 O
全 O
、 O
防 O
风 O
险 O
、 O
保 O
生 O
态 O
、 O
促 O
发 O
展 O
” O
总 O
体 O
思 O
路 O
， O
在 O
做 O
优 O
做 O
强 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
基 O
础 O
上 O
， O
积 O
极 O
拓 O
展 O
发 O
展 O
家 O
庭 O
牧 O
场 O
等 O
新 O
模 O
式 O
。 O
以 O
实 O
现 O
高 O
质 O
量 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
链 O
资 O
源 O
配 O
置 O
效 O
率 O
最 O
优 O
化 O
和 O
效 O
益 O
最 O
大 O
化 O
的 O
目 O
标 O
导 O
向 O
， O
为 O
激 O
发 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
内 O
生 O
动 O
力 O
和 O
创 O
新 O
活 O
力 O
开 O
创 O
新 O
局 O
面 O
。 O
平 B-LOC
谷 I-LOC
区 I-LOC
作 O
为 O
北 B-LOC
京 I-LOC
农 I-LOC
业 I-LOC
中 I-LOC
关 I-LOC
村 I-LOC
的 O
核 O
心 O
区 O
， O
具 O
备 O
打 O
造 O
环 O
京 O
津 O
冀 O
及 O
周 O
边 O
地 O
区 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
链 O
的 O
“ O
底 O
层 O
基 O
础 O
” O
。 O
北 B-LOC
京 I-LOC
市 I-LOC
平 I-LOC
谷 I-LOC
区 I-LOC
副 O
区 O
长 O
付 B-PER
强 I-PER
介 O
绍 O
， O
未 O
来 O
平 B-ORG
谷 I-ORG
区 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
将 O
继 O
续 O
深 O
化 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
科 O
技 O
及 O
服 O
务 O
优 O
势 O
， O
加 O
速 O
平 B-LOC
谷 I-LOC
区 I-LOC
在 O
全 O
市 O
乃 O
至 O
环 O
京 O
津 O
冀 O
等 O
北 O
方 O
地 O
区 O
率 O
先 O
发 O
展 O
成 O
为 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
集 O
聚 O
示 O
范 O
区 O
， O
实 O
现 O
平 B-LOC
谷 I-LOC
区 I-LOC
在 O
全 O
市 O
、 O
京 O
津 O
冀 O
乃 O
至 O
全 O
国 O
北 O
方 O
地 O
区 O
的 O
领 O
航 O
作 O
用 O
， O
打 O
造 O
平 B-LOC
谷 I-LOC
特 O
色 O
“ O
种 O
猪 O
硅 O
谷 O
” O
“ O
食 O
品 O
谷 O
” O
名 O
片 O
。 O
近 O
年 O
来 O
， O
我 O
国 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
发 O
展 O
深 O
度 O
调 O
整 O
。 O
要 O
破 O
解 O
产 O
业 O
发 O
展 O
的 O
“ O
内 O
卷 O
” O
问 O
题 O
， O
家 O
庭 O
牧 O
场 O
和 O
生 O
态 O
养 O
殖 O
是 O
我 O
国 O
养 O
猪 O
业 O
的 O
必 O
由 O
之 O
路 O
。 O
中 B-ORG
国 I-ORG
农 I-ORG
科 I-ORG
院 I-ORG
养 O
猪 O
专 O
家 O
团 O
副 O
团 O
长 O
、 O
哈 B-ORG
尔 I-ORG
滨 I-ORG
兽 I-ORG
医 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 I-ORG
研 O
究 O
员 O
仇 B-PER
华 I-PER
吉 I-PER
在 O
会 O
上 O
作 O
了 O
《 O
重 O
塑 O
行 O
业 O
生 O
态 O
回 O
归 O
健 O
康 O
养 O
殖 O
— O
中 O
小 O
猪 O
场 O
的 O
生 O
存 O
之 O
路 O
》 O
主 O
题 O
报 O
告 O
， O
认 O
为 O
养 O
猪 O
业 O
攸 O
关 O
国 O
计 O
民 O
生 O
， O
猪 O
周 O
期 O
的 O
背 O
后 O
是 O
疫 O
情 O
周 O
期 O
和 O
健 O
康 O
周 O
期 O
， O
非 O
洲 O
猪 O
瘟 O
是 O
养 O
猪 O
人 O
必 O
须 O
迈 O
过 O
的 O
门 O
槛 O
。 O
猪 O
业 O
市 O
场 O
的 O
变 O
动 O
直 O
接 O
影 O
响 O
了 O
养 O
猪 O
人 O
的 O
钱 O
袋 O
子 O
。 O
农 O
业 O
农 O
村 O
部 O
生 O
猪 O
监 O
测 O
预 O
警 O
首 O
席 O
专 O
家 O
王 B-PER
祖 I-PER
力 I-PER
从 O
供 O
需 O
关 O
系 O
和 O
市 O
场 O
反 O
应 O
等 O
维 O
度 O
分 O
析 O
认 O
为 O
， O
因 O
当 O
前 O
猪 O
业 O
养 O
殖 O
端 O
比 O
较 O
理 O
性 O
， O
供 O
需 O
关 O
系 O
稳 O
定 O
， O
明 O
年 O
猪 O
价 O
整 O
体 O
平 O
稳 O
， O
养 O
猪 O
会 O
进 O
入 O
微 O
利 O
通 O
道 O
。 O
当 O
前 O
， O
“ O
南 O
繁 O
北 O
育 O
” O
已 O
成 O
生 O
猪 O
行 O
业 O
发 O
展 O
趋 O
势 O
。 O
环 O
京 O
津 O
冀 O
高 O
质 O
量 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
链 O
链 O
主 O
企 O
业 O
、 O
大 B-ORG
伟 I-ORG
嘉 I-ORG
董 O
事 O
长 O
廖 B-PER
峰 I-PER
介 O
绍 O
， O
在 O
“ O
南 O
繁 O
北 O
育 O
” O
背 O
景 O
下 O
， O
很 O
多 O
专 O
业 O
育 O
肥 O
养 O
猪 O
公 O
司 O
通 O
过 O
外 O
采 O
高 O
健 O
康 O
高 O
性 O
能 O
的 O
仔 O
猪 O
、 O
家 O
庭 O
牧 O
场 O
放 O
养 O
、 O
依 O
托 O
饲 O
料 O
企 O
业 O
以 O
及 O
期 O
货 O
套 O
保 O
等 O
创 O
新 O
模 O
式 O
， O
探 O
索 O
应 O
对 O
市 O
场 O
风 O
险 O
的 O
有 O
效 O
路 O
径 O
， O
实 O
现 O
了 O
资 O
源 O
优 O
化 O
配 O
置 O
， O
是 O
联 O
农 O
带 O
农 O
和 O
“ O
大 O
带 O
小 O
” O
共 O
富 O
模 O
式 O
的 O
有 O
效 O
尝 O
试 O
。 O
本 O
次 O
大 O
会 O
还 O
发 O
布 O
了 O
《 O
环 O
京 O
津 O
冀 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
链 O
高 O
质 O
量 O
发 O
展 O
方 O
案 O
》 O
， O
举 O
办 O
了 O
“ O
环 O
京 O
津 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
链 O
高 O
质 O
量 O
发 O
展 O
探 O
析 O
” O
猪 O
业 O
论 O
坛 O
， O
为 O
广 O
大 O
家 O
庭 O
牧 O
场 O
指 O
明 O
了 O
一 O
条 O
通 O
向 O
更 O
高 O
层 O
次 O
发 O
展 O
的 O
清 O
晰 O
路 O
径 O
， O
鼓 O
励 O
各 O
方 O
积 O
极 O
参 O
与 O
到 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
现 O
代 O
化 O
进 O
程 O
中 O
来 O
， O
共 O
同 O
打 O
造 O
一 O
个 O
高 O
效 O
、 O
创 O
新 O
的 O
猪 O
业 O
生 O
态 O
链 O
。 O
作 O
者 O
： O
农 B-ORG
民 I-ORG
日 I-ORG
报 I-ORG
· O
中 B-ORG
国 I-ORG
农 I-ORG
网 I-ORG
记 O
者 O
雷 B-PER
少 I-PER
斐 I-PER

生 O
猪 O
全 O
域 O
数 O
智 O
节 O
粮 O
应 O
用 O
技 O
术 O
在 O
青 B-LOC
岛 I-LOC
发 O
布 O

5 O
月 O
2 O
0 O
日 O
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
畜 I-ORG
牧 I-ORG
业 I-ORG
协 I-ORG
会 I-ORG
联 O
合 O
全 B-ORG
国 I-ORG
畜 I-ORG
牧 I-ORG
总 I-ORG
站 I-ORG
、 O
国 B-ORG
家 I-ORG
生 I-ORG
猪 I-ORG
产 I-ORG
业 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
体 I-ORG
系 I-ORG
、 O
中 B-ORG
农 I-ORG
饲 I-ORG
料 I-ORG
粮 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
创 I-ORG
新 I-ORG
（ I-ORG
深 I-ORG
圳 I-ORG
） I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
和 O
扬 B-ORG
翔 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
共 O
同 O
发 O
布 O
生 O
猪 O
全 O
域 O
数 O
智 O
节 O
粮 O
应 O
用 O
技 O
术 O
— O
— O
“ O
精 O
喂 O
坊 O
” O
。 O
生 O
猪 O
全 O
域 O
数 O
智 O
节 O
粮 O
应 O
用 O
技 O
术 O
以 O
智 O
能 O
饲 O
料 O
厂 O
“ O
精 O
喂 O
坊 O
” O
为 O
核 O
心 O
， O
养 O
殖 O
端 O
通 O
过 O
采 O
用 O
智 O
能 O
设 O
备 O
对 O
养 O
猪 O
中 O
的 O
品 O
种 O
、 O
环 O
境 O
、 O
健 O
康 O
、 O
体 O
况 O
、 O
性 O
能 O
等 O
多 O
域 O
数 O
据 O
进 O
行 O
自 O
动 O
收 O
集 O
、 O
处 O
理 O
； O
饲 O
料 O
端 O
从 O
原 O
料 O
供 O
应 O
、 O
检 O
测 O
、 O
营 O
养 O
评 O
估 O
、 O
饲 O
料 O
制 O
造 O
、 O
输 O
送 O
、 O
饲 O
喂 O
等 O
多 O
环 O
节 O
建 O
立 O
全 O
链 O
路 O
数 O
字 O
化 O
在 O
线 O
连 O
接 O
， O
将 O
饲 O
料 O
和 O
养 O
殖 O
紧 O
密 O
结 O
合 O
， O
实 O
现 O
营 O
养 O
精 O
准 O
估 O
计 O
、 O
饲 O
料 O
精 O
准 O
定 O
制 O
。 O
该 O
技 O
术 O
能 O
有 O
效 O
降 O
低 O
饲 O
料 O
粮 O
浪 O
费 O
和 O
提 O
高 O
非 O
粮 O
资 O
源 O
利 O
用 O
效 O
率 O
， O
从 O
而 O
实 O
现 O
节 O
粮 O
。 O
中 B-ORG
国 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
院 I-ORG
院 O
士 O
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
农 I-ORG
业 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
教 O
授 O
谯 B-PER
仕 I-PER
彦 I-PER
介 O
绍 O
， O
该 O
技 O
术 O
适 O
用 O
于 O
不 O
同 O
规 O
模 O
的 O
猪 O
场 O
， O
2 O
0 O
2 O
3 O
年 O
起 O
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
农 I-ORG
业 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
和 O
扬 B-ORG
翔 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
开 O
展 O
深 O
度 O
产 O
学 O
研 O
合 O
作 O
， O
进 O
行 O
全 O
域 O
数 O
智 O
节 O
粮 O
供 O
料 O
模 O
式 O
试 O
点 O
， O
目 O
前 O
， O
该 O
技 O
术 O
经 O
过 O
连 O
续 O
2 O
年 O
的 O
实 O
践 O
， O
已 O
在 O
3 O
个 O
母 O
猪 O
场 O
、 O
2 O
0 O
个 O
肉 O
猪 O
场 O
进 O
行 O
应 O
用 O
， O
累 O
计 O
试 O
点 O
1 O
. O
4 O
万 O
头 O
母 O
猪 O
， O
1 O
6 O
万 O
头 O
肉 O
猪 O
， O
覆 O
盖 O
了 O
华 O
南 O
、 O
华 O
中 O
和 O
东 O
北 O
区 O
域 O
。 O
有 O
效 O
提 O
升 O
母 O
猪 O
繁 O
殖 O
效 O
率 O
6 O
% O
- O
8 O
% O
； O
肉 O
猪 O
实 O
现 O
节 O
粮 O
5 O
% O
， O
利 O
用 O
非 O
粮 O
型 O
资 O
源 O
节 O
粮 O
5 O
% O
。 O
“ O
我 O
国 O
每 O
年 O
出 O
栏 O
肉 O
猪 O
约 O
7 O
亿 O
头 O
， O
以 O
5 O
% O
的 O
节 O
粮 O
比 O
例 O
来 O
算 O
， O
每 O
年 O
就 O
能 O
节 O
约 O
粮 O
食 O
1 O
5 O
0 O
0 O
多 O
万 O
吨 O
。 O
同 O
时 O
， O
该 O
技 O
术 O
能 O
将 O
猪 O
料 O
的 O
豆 B-FEED
粕 I-FEED
、 O
用 O
量 O
从 O
1 O
5 O
% O
降 O
低 O
到 O
1 O
0 O
% O
以 O
下 O
， O
能 O
减 O
少 O
大 B-FEED
豆 I-FEED
需 O
求 O
1 O
4 O
0 O
0 O
多 O
万 O
吨 O
。 O
此 O
外 O
， O
该 O
技 O
术 O
还 O
能 O
有 O
效 O
利 O
用 O
地 O
源 O
性 O
的 O
非 O
粮 O
饲 O
料 O
。 O
综 O
上 O
所 O
述 O
， O
该 O
技 O
术 O
可 O
以 O
有 O
效 O
节 O
粮 O
， O
提 O
升 O
饲 O
料 O
生 O
产 O
供 O
应 O
的 O
数 O
字 O
化 O
水 O
平 O
。 O
” O
谯 B-PER
仕 I-PER
彦 I-PER
说 O
。 O
扬 B-ORG
翔 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
总 O
裁 O
施 B-PER
亮 I-PER
介 O
绍 O
， O
目 O
前 O
集 O
团 O
运 O
行 O
2 O
0 O
多 O
套 O
“ O
精 O
喂 O
坊 O
” O
为 O
猪 O
场 O
供 O
料 O
， O
涵 O
盖 O
了 O
楼 O
房 O
猪 O
场 O
、 O
平 O
房 O
规 O
模 O
场 O
和 O
家 O
庭 O
农 O
场 O
， O
下 O
一 O
步 O
， O
将 O
进 O
行 O
整 O
体 O
统 O
筹 O
规 O
划 O
， O
进 O
一 O
步 O
扩 O
大 O
“ O
精 O
喂 O
坊 O
” O
供 O
料 O
的 O
覆 O
盖 O
面 O
积 O
， O
替 O
代 O
饲 O
料 O
厂 O
。 O
“ O
目 O
前 O
， O
很 O
多 O
大 O
企 O
业 O
都 O
积 O
极 O
推 O
进 O
饲 O
料 O
节 O
粮 O
， O
但 O
我 O
们 O
也 O
不 O
能 O
忘 O
记 O
广 O
大 O
的 O
中 O
小 O
养 O
殖 O
场 O
。 O
截 O
至 O
今 O
年 O
3 O
月 O
， O
全 O
国 O
存 O
栏 O
5 O
0 O
0 O
- O
1 O
0 O
0 O
0 O
0 O
头 O
的 O
中 O
小 O
规 O
模 O
猪 O
场 O
共 O
有 O
6 O
. O
6 O
万 O
个 O
， O
占 O
我 O
国 O
生 O
猪 O
存 O
栏 O
的 O
一 O
半 O
左 O
右 O
， O
如 O
果 O
这 O
个 O
群 O
体 O
能 O
实 O
现 O
养 O
殖 O
节 O
粮 O
， O
那 O
我 O
们 O
的 O
养 O
殖 O
节 O
粮 O
行 O
动 O
就 O
能 O
见 O
到 O
真 O
正 O
的 O
成 O
效 O
。 O
” O
全 B-ORG
国 I-ORG
畜 I-ORG
牧 I-ORG
总 I-ORG
站 I-ORG
党 O
委 O
书 O
记 O
、 O
站 O
长 O
魏 B-PER
宏 I-PER
阳 I-PER
说 O
。 O
下 O
一 O
步 O
， O
全 B-ORG
国 I-ORG
畜 I-ORG
牧 I-ORG
总 I-ORG
站 I-ORG
将 O
联 O
合 O
相 O
关 O
单 O
位 O
， O
加 O
大 O
养 O
殖 O
节 O
粮 O
应 O
用 O
技 O
术 O
的 O
推 O
广 O
力 O
度 O
， O
助 O
力 O
养 O
殖 O
降 O
本 O
增 O
效 O
， O
推 O
动 O
畜 O
牧 O
业 O
高 O
质 O
量 O
发 O
展 O
。 O
农 B-ORG
民 I-ORG
日 I-ORG
报 I-ORG
· O
中 B-ORG
国 I-ORG
农 I-ORG
网 I-ORG
记 O
者 O
杨 B-PER
惠 I-PER
刘 B-PER
一 I-PER
明 I-PER

2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
， O
《 O
自 O
然 O
资 O
规 O
〔 O
2 O
0 O
1 O
9 O
〕 O
4 O
号 O
》 O
提 O
出 O
， O
养 O
殖 O
设 O
施 O
允 O
许 O
建 O
设 O
多 O
层 O
建 O
筑 O
。 O
生 O
猪 O
多 O
层 O
养 O
殖 O
不 O
仅 O
是 O
节 O
约 O
土 O
地 O
， O
也 O
有 O
利 O
于 O
设 O
施 O
设 O
备 O
自 O
动 O
化 O
、 O
养 O
殖 O
环 O
境 O
调 O
控 O
、 O
废 O
气 O
收 O
集 O
处 O
理 O
等 O
优 O
点 O
， O
但 O
也 O
存 O
在 O
建 O
设 O
成 O
本 O
偏 O
高 O
、 O
相 O
应 O
的 O
建 O
设 O
规 O
范 O
和 O
标 O
准 O
欠 O
缺 O
、 O
生 O
物 O
安 O
全 O
管 O
控 O
风 O
险 O
较 O
大 O
等 O
不 O
足 O
。 O
为 O
科 O
学 O
引 O
导 O
生 O
猪 O
多 O
层 O
养 O
殖 O
模 O
式 O
发 O
展 O
， O
近 O
日 O
， O
国 O
家 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
技 O
术 O
体 O
系 O
组 O
织 O
专 O
家 O
制 O
定 O
了 O
《 O
生 O
猪 O
多 O
层 O
养 O
殖 O
技 O
术 O
指 O
导 O
意 O
见 O
》 O
， O
仅 O
供 O
行 O
业 O
参 O
考 O
。 O
《 O
意 O
见 O
》 O
全 O
文 O
如 O
下 O
： O
生 O
猪 O
多 O
层 O
养 O
殖 O
技 O
术 O
指 O
导 O
意 O
见 O
国 O
家 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
技 O
术 O
体 O
系 O
一 O
、 O
场 O
址 O
选 O
择 O
应 O
重 O
点 O
关 O
注 O
地 O
勘 O
条 O
件 O
场 O
地 O
选 O
择 O
对 O
于 O
建 O
设 O
多 O
层 O
猪 O
舍 O
尤 O
为 O
关 O
键 O
。 O
多 O
层 O
猪 O
舍 O
场 O
址 O
在 O
符 O
合 O
法 O
律 O
法 O
规 O
前 O
提 O
下 O
， O
还 O
要 O
考 O
虑 O
生 O
物 O
安 O
全 O
、 O
地 O
势 O
高 O
燥 O
、 O
水 O
源 O
充 O
足 O
、 O
水 O
质 O
良 O
好 O
、 O
交 O
通 O
便 O
利 O
、 O
供 O
电 O
稳 O
定 O
等 O
条 O
件 O
， O
特 O
别 O
需 O
要 O
关 O
注 O
工 O
程 O
地 O
质 O
条 O
件 O
， O
一 O
般 O
应 O
选 O
择 O
地 O
基 O
地 O
耐 O
力 O
R O
≥ O
1 O
2 O
t O
/ O
m O
2 O
以 O
上 O
的 O
地 O
质 O
， O
防 O
止 O
出 O
现 O
滑 O
坡 O
、 O
断 O
层 O
。 O
此 O
外 O
， O
也 O
需 O
要 O
从 O
经 O
济 O
学 O
角 O
度 O
评 O
判 O
建 O
设 O
地 O
点 O
， O
例 O
如 O
生 O
猪 O
主 O
销 O
区 O
、 O
土 O
地 O
资 O
源 O
紧 O
缺 O
、 O
临 O
近 O
城 O
市 O
郊 O
区 O
、 O
电 O
力 O
资 O
源 O
充 O
足 O
等 O
。 O
二 O
、 O
种 O
猪 O
更 O
新 O
内 O
部 O
循 O
环 O
， O
遗 O
传 O
改 O
良 O
以 O
精 O
液 O
引 O
入 O
为 O
主 O
相 O
对 O
于 O
平 O
层 O
养 O
猪 O
， O
多 O
层 O
养 O
殖 O
总 O
量 O
大 O
、 O
单 O
位 O
面 O
积 O
内 O
养 O
殖 O
密 O
度 O
也 O
大 O
， O
一 O
旦 O
发 O
生 O
疫 O
情 O
， O
将 O
对 O
内 O
部 O
生 O
物 O
安 O
全 O
构 O
成 O
巨 O
大 O
挑 O
战 O
。 O
后 O
备 O
母 O
猪 O
引 O
进 O
、 O
猪 O
苗 O
批 O
次 O
化 O
外 O
引 O
是 O
传 O
播 O
疫 O
病 O
的 O
重 O
要 O
风 O
险 O
点 O
， O
减 O
少 O
活 O
猪 O
引 O
进 O
的 O
频 O
率 O
、 O
甚 O
至 O
封 O
群 O
后 O
禁 O
止 O
活 O
猪 O
引 O
进 O
， O
可 O
以 O
很 O
大 O
程 O
度 O
上 O
切 O
断 O
传 O
染 O
源 O
和 O
传 O
播 O
途 O
径 O
。 O
因 O
此 O
， O
强 O
烈 O
建 O
议 O
多 O
层 O
养 O
殖 O
采 O
用 O
自 O
繁 O
自 O
养 O
模 O
式 O
， O
种 O
母 O
猪 O
更 O
新 O
内 O
部 O
循 O
环 O
， O
公 O
猪 O
精 O
液 O
全 O
部 O
外 O
供 O
， O
或 O
定 O
期 O
从 O
外 O
部 O
引 O
入 O
优 O
秀 O
公 O
猪 O
精 O
液 O
进 O
行 O
遗 O
传 O
改 O
良 O
。 O
一 O
是 O
建 O
立 O
科 O
学 O
高 O
效 O
的 O
场 O
内 O
种 O
猪 O
内 O
部 O
循 O
环 O
流 O
程 O
。 O
种 O
猪 O
场 O
自 O
繁 O
后 O
备 O
猪 O
， O
通 O
常 O
布 O
局 O
在 O
顶 O
楼 O
或 O
高 O
层 O
， O
通 O
过 O
内 O
部 O
循 O
环 O
方 O
式 O
实 O
现 O
种 O
猪 O
更 O
新 O
。 O
二 O
是 O
构 O
建 O
以 O
精 O
液 O
交 O
流 O
为 O
主 O
的 O
种 O
猪 O
改 O
良 O
模 O
式 O
。 O
核 O
心 O
群 O
封 O
闭 O
选 O
育 O
可 O
有 O
效 O
降 O
低 O
生 O
物 O
安 O
全 O
风 O
险 O
， O
通 O
过 O
外 O
部 O
引 O
进 O
良 O
种 O
精 O
液 O
， O
可 O
避 O
免 O
群 O
体 O
过 O
度 O
近 O
交 O
导 O
致 O
衰 O
退 O
， O
同 O
时 O
提 O
升 O
群 O
体 O
生 O
产 O
性 O
能 O
。 O
三 O
、 O
抓 O
实 O
多 O
层 O
养 O
殖 O
内 O
外 O
部 O
生 O
物 O
安 O
全 O
（ O
一 O
） O
外 O
部 O
生 O
物 O
安 O
全 O
。 O
严 O
格 O
管 O
控 O
好 O
外 O
部 O
生 O
物 O
安 O
全 O
是 O
养 O
殖 O
场 O
疫 O
病 O
预 O
防 O
的 O
基 O
础 O
。 O
一 O
是 O
强 O
化 O
引 O
种 O
监 O
测 O
。 O
种 O
猪 O
群 O
健 O
康 O
程 O
度 O
越 O
高 O
越 O
好 O
， O
要 O
求 O
非 O
洲 O
猪 O
瘟 O
、 O
口 O
蹄 O
疫 O
、 O
猪 O
瘟 O
、 O
猪 O
伪 O
狂 O
犬 O
、 O
猪 O
繁 O
殖 O
与 O
呼 O
吸 O
综 O
合 O
征 O
（ O
猪 O
蓝 O
耳 O
病 O
） O
和 O
猪 O
流 O
行 O
性 O
腹 O
泻 O
等 O
病 O
原 O
学 O
检 O
测 O
为 O
阴 O
性 O
。 O
尤 O
其 O
要 O
重 O
点 O
关 O
注 O
通 O
过 O
空 O
气 O
传 O
播 O
的 O
疾 O
病 O
如 O
口 O
蹄 O
疫 O
、 O
猪 O
蓝 O
耳 O
病 O
等 O
。 O
二 O
是 O
严 O
格 O
车 O
辆 O
清 O
洗 O
消 O
毒 O
。 O
建 O
立 O
车 O
辆 O
（ O
运 O
猪 O
车 O
、 O
运 O
料 O
车 O
、 O
员 O
工 O
以 O
及 O
外 O
来 O
车 O
辆 O
） O
分 O
级 O
洗 O
消 O
制 O
度 O
， O
包 O
括 O
一 O
级 O
、 O
二 O
级 O
和 O
三 O
级 O
洗 O
消 O
点 O
。 O
三 O
是 O
强 O
化 O
养 O
殖 O
场 O
环 O
境 O
生 O
物 O
安 O
全 O
管 O
控 O
措 O
施 O
。 O
定 O
期 O
对 O
养 O
殖 O
场 O
周 O
边 O
道 O
路 O
及 O
相 O
关 O
区 O
域 O
进 O
行 O
消 O
毒 O
， O
对 O
环 O
境 O
以 O
及 O
地 O
表 O
水 O
源 O
样 O
本 O
进 O
行 O
非 O
洲 O
猪 O
瘟 O
病 O
毒 O
等 O
病 O
原 O
的 O
定 O
期 O
监 O
测 O
， O
雨 O
季 O
应 O
避 O
免 O
雨 O
水 O
倒 O
灌 O
进 O
入 O
养 O
殖 O
场 O
。 O
（ O
二 O
） O
内 O
部 O
生 O
物 O
安 O
全 O
。 O
内 O
部 O
生 O
物 O
安 O
全 O
需 O
要 O
系 O
统 O
完 O
善 O
的 O
管 O
控 O
措 O
施 O
， O
除 O
常 O
规 O
灭 O
鼠 O
和 O
蚊 O
蝇 O
控 O
制 O
外 O
， O
多 O
层 O
养 O
殖 O
还 O
应 O
做 O
到 O
以 O
下 O
措 O
施 O
。 O
一 O
是 O
在 O
猪 O
舍 O
建 O
设 O
上 O
避 O
免 O
废 O
气 O
与 O
新 O
鲜 O
空 O
气 O
交 O
叉 O
。 O
尽 O
量 O
避 O
免 O
采 O
用 O
传 O
统 O
平 O
层 O
养 O
殖 O
的 O
负 O
压 O
通 O
风 O
模 O
式 O
， O
宜 O
集 O
中 O
收 O
集 O
废 O
气 O
在 O
顶 O
层 O
处 O
理 O
后 O
高 O
空 O
排 O
放 O
。 O
二 O
是 O
严 O
格 O
猪 O
舍 O
内 O
部 O
分 O
层 O
管 O
控 O
、 O
避 O
免 O
交 O
叉 O
。 O
严 O
格 O
遵 O
守 O
分 O
区 O
管 O
控 O
， O
层 O
间 O
避 O
免 O
人 O
员 O
、 O
用 O
具 O
交 O
叉 O
， O
设 O
置 O
猪 O
、 O
人 O
员 O
通 O
道 O
、 O
病 O
死 O
猪 O
通 O
道 O
， O
划 O
分 O
净 O
道 O
与 O
污 O
道 O
。 O
尽 O
量 O
减 O
少 O
跨 O
层 O
猪 O
只 O
转 O
群 O
流 O
动 O
， O
猪 O
舍 O
通 O
风 O
、 O
粪 O
便 O
处 O
理 O
、 O
病 O
死 O
猪 O
收 O
集 O
处 O
理 O
均 O
需 O
以 O
楼 O
层 O
设 O
置 O
单 O
独 O
通 O
道 O
， O
实 O
现 O
立 O
体 O
化 O
生 O
物 O
安 O
全 O
防 O
控 O
。 O
以 O
楼 O
层 O
为 O
单 O
位 O
设 O
计 O
独 O
立 O
人 O
员 O
和 O
猪 O
只 O
单 O
向 O
、 O
封 O
闭 O
式 O
流 O
动 O
专 O
用 O
通 O
道 O
。 O
猪 O
舍 O
上 O
、 O
下 O
楼 O
层 O
间 O
的 O
运 O
猪 O
电 O
梯 O
与 O
赶 O
猪 O
通 O
道 O
之 O
间 O
应 O
有 O
相 O
互 O
独 O
立 O
间 O
隔 O
的 O
管 O
控 O
区 O
。 O
三 O
是 O
实 O
施 O
“ O
三 O
分 O
离 O
” O
布 O
局 O
， O
强 O
化 O
猪 O
群 O
与 O
环 O
境 O
监 O
测 O
。 O
养 O
殖 O
场 O
区 O
环 O
境 O
布 O
局 O
需 O
采 O
用 O
“ O
三 O
分 O
离 O
” O
， O
即 O
净 O
污 O
分 O
离 O
、 O
雨 O
污 O
分 O
离 O
、 O
固 O
液 O
分 O
离 O
。 O
运 O
用 O
信 O
息 O
化 O
手 O
段 O
， O
建 O
立 O
猪 O
群 O
临 O
床 O
监 O
测 O
制 O
度 O
， O
定 O
期 O
进 O
行 O
养 O
殖 O
场 O
内 O
环 O
境 O
、 O
猪 O
群 O
样 O
本 O
检 O
测 O
， O
特 O
别 O
是 O
层 O
间 O
交 O
叉 O
点 O
、 O
电 O
梯 O
、 O
环 O
形 O
转 O
猪 O
通 O
道 O
交 O
叉 O
口 O
、 O
病 O
死 O
猪 O
转 O
运 O
通 O
道 O
等 O
区 O
域 O
， O
做 O
到 O
疫 O
情 O
早 O
发 O
现 O
、 O
早 O
处 O
置 O
。 O
四 O
、 O
优 O
化 O
生 O
产 O
工 O
艺 O
， O
实 O
现 O
全 O
进 O
全 O
出 O
批 O
次 O
化 O
生 O
产 O
多 O
层 O
养 O
殖 O
生 O
产 O
工 O
艺 O
布 O
局 O
主 O
要 O
有 O
5 O
种 O
模 O
式 O
： O
一 O
是 O
母 O
猪 O
、 O
保 O
育 O
、 O
育 O
肥 O
各 O
自 O
单 O
栋 O
三 O
点 O
式 O
； O
二 O
是 O
母 O
猪 O
+ O
保 O
育 O
（ O
同 O
一 O
栋 O
） O
、 O
育 O
肥 O
分 O
栋 O
两 O
点 O
式 O
； O
三 O
是 O
母 O
猪 O
、 O
保 O
育 O
+ O
育 O
肥 O
分 O
栋 O
两 O
点 O
式 O
； O
四 O
是 O
母 O
猪 O
+ O
保 O
育 O
+ O
育 O
肥 O
同 O
栋 O
分 O
层 O
一 O
点 O
式 O
； O
五 O
是 O
母 O
猪 O
+ O
保 O
育 O
+ O
育 O
肥 O
同 O
层 O
同 O
栋 O
一 O
点 O
式 O
。 O
种 O
源 O
常 O
采 O
用 O
母 O
猪 O
场 O
内 O
自 O
行 O
培 O
育 O
、 O
场 O
内 O
更 O
新 O
策 O
略 O
， O
减 O
少 O
引 O
种 O
频 O
率 O
。 O
父 O
母 O
代 O
生 O
产 O
母 O
猪 O
与 O
纯 O
种 O
母 O
猪 O
年 O
更 O
新 O
率 O
宜 O
控 O
制 O
在 O
4 O
0 O
% O
和 O
4 O
5 O
% O
。 O
建 O
立 O
独 O
立 O
公 O
猪 O
站 O
， O
更 O
新 O
公 O
猪 O
从 O
核 O
心 O
育 O
种 O
场 O
引 O
进 O
， O
一 O
年 O
引 O
一 O
次 O
。 O
对 O
于 O
集 O
团 O
化 O
企 O
业 O
， O
采 O
用 O
集 O
中 O
供 O
应 O
精 O
液 O
的 O
模 O
式 O
更 O
为 O
理 O
想 O
。 O
生 O
产 O
管 O
理 O
上 O
， O
借 O
助 O
智 O
能 O
化 O
生 O
产 O
管 O
理 O
系 O
统 O
， O
根 O
据 O
设 O
计 O
规 O
模 O
， O
科 O
学 O
配 O
备 O
生 O
产 O
环 O
节 O
养 O
殖 O
人 O
员 O
， O
以 O
产 O
房 O
单 O
元 O
数 O
和 O
每 O
单 O
元 O
产 O
床 O
数 O
量 O
为 O
基 O
础 O
， O
确 O
定 O
生 O
产 O
节 O
律 O
， O
实 O
施 O
批 O
次 O
化 O
生 O
产 O
， O
保 O
育 O
舍 O
、 O
育 O
肥 O
舍 O
预 O
留 O
1 O
周 O
以 O
上 O
的 O
清 O
洗 O
消 O
毒 O
时 O
间 O
， O
育 O
肥 O
猪 O
适 O
时 O
上 O
市 O
， O
不 O
压 O
栏 O
， O
保 O
障 O
各 O
生 O
产 O
单 O
元 O
批 O
次 O
化 O
全 O
进 O
全 O
出 O
。 O
做 O
好 O
猪 O
舍 O
环 O
境 O
控 O
制 O
管 O
理 O
。 O
通 O
过 O
掌 O
握 O
不 O
同 O
阶 O
段 O
猪 O
只 O
饲 O
养 O
环 O
境 O
参 O
数 O
， O
做 O
好 O
多 O
层 O
养 O
殖 O
环 O
境 O
控 O
制 O
。 O
不 O
同 O
层 O
间 O
因 O
接 O
触 O
阳 O
光 O
面 O
积 O
不 O
同 O
， O
舍 O
内 O
温 O
度 O
存 O
在 O
差 O
异 O
， O
因 O
此 O
需 O
要 O
以 O
层 O
为 O
单 O
位 O
设 O
计 O
环 O
境 O
参 O
数 O
。 O
通 O
常 O
情 O
况 O
下 O
， O
夏 O
季 O
顶 O
层 O
温 O
度 O
比 O
其 O
它 O
楼 O
层 O
高 O
1 O
～ O
2 O
℃ O
， O
其 O
它 O
季 O
节 O
高 O
0 O
. O
5 O
～ O
1 O
℃ O
。 O
五 O
、 O
饲 O
料 O
输 O
送 O
自 O
动 O
化 O
与 O
物 O
资 O
进 O
出 O
安 O
全 O
管 O
理 O
多 O
层 O
养 O
殖 O
对 O
饲 O
料 O
供 O
应 O
、 O
物 O
资 O
进 O
出 O
安 O
全 O
等 O
提 O
出 O
更 O
严 O
格 O
要 O
求 O
， O
为 O
高 O
效 O
运 O
行 O
、 O
降 O
低 O
饲 O
养 O
成 O
本 O
， O
从 O
选 O
址 O
、 O
设 O
计 O
、 O
建 O
设 O
到 O
设 O
备 O
选 O
型 O
等 O
各 O
环 O
节 O
都 O
需 O
要 O
充 O
分 O
研 O
究 O
后 O
实 O
施 O
。 O
（ O
一 O
） O
饲 O
料 O
自 O
动 O
化 O
输 O
送 O
饲 O
料 O
运 O
输 O
不 O
像 O
平 O
层 O
猪 O
舍 O
一 O
样 O
仅 O
考 O
虑 O
地 O
势 O
高 O
低 O
差 O
异 O
、 O
距 O
离 O
、 O
能 O
耗 O
等 O
即 O
可 O
， O
还 O
须 O
考 O
虑 O
饲 O
料 O
最 O
高 O
供 O
应 O
高 O
度 O
等 O
情 O
况 O
。 O
目 O
前 O
， O
多 O
层 O
养 O
殖 O
饲 O
料 O
自 O
动 O
化 O
输 O
送 O
设 O
备 O
包 O
括 O
以 O
下 O
5 O
种 O
。 O
1 O
. O
斗 O
式 O
提 O
升 O
机 O
。 O
通 O
过 O
皮 O
带 O
或 O
链 O
条 O
转 O
动 O
， O
带 O
动 O
料 O
斗 O
上 O
下 O
移 O
动 O
， O
实 O
现 O
颗 O
粒 O
饲 O
料 O
和 O
粉 O
料 O
垂 O
直 O
输 O
送 O
系 O
统 O
（ O
图 O
1 O
） O
。 O
该 O
系 O
统 O
结 O
构 O
简 O
单 O
、 O
紧 O
凑 O
， O
占 O
地 O
面 O
积 O
小 O
， O
工 O
作 O
平 O
稳 O
可 O
靠 O
， O
耗 O
用 O
动 O
力 O
小 O
， O
密 O
封 O
性 O
良 O
好 O
， O
饲 O
料 O
破 O
损 O
率 O
低 O
， O
饲 O
料 O
输 O
送 O
高 O
度 O
最 O
高 O
可 O
达 O
8 O
0 O
m O
， O
输 O
送 O
量 O
为 O
每 O
小 O
时 O
3 O
～ O
1 O
6 O
0 O
m O
³ O
。 O
但 O
存 O
在 O
原 O
料 O
均 O
匀 O
性 O
要 O
求 O
高 O
、 O
过 O
载 O
易 O
堵 O
塞 O
、 O
料 O
斗 O
和 O
链 O
条 O
易 O
磨 O
损 O
、 O
工 O
作 O
期 O
间 O
粉 O
尘 O
多 O
等 O
问 O
题 O
。 O
图 O
1 O
斗 O
式 O
提 O
升 O
机 O
设 O
计 O
图 O
（ O
左 O
） O
和 O
使 O
用 O
场 O
景 O
案 O
例 O
（ O
右 O
） O
2 O
. O
气 O
动 O
送 O
料 O
系 O
统 O
。 O
以 O
压 O
缩 O
空 O
气 O
为 O
动 O
力 O
， O
实 O
现 O
颗 O
粒 O
饲 O
料 O
、 O
粉 O
料 O
和 O
液 O
态 O
料 O
步 O
进 O
输 O
送 O
系 O
统 O
（ O
图 O
2 O
） O
， O
根 O
据 O
送 O
料 O
形 O
式 O
分 O
为 O
推 O
料 O
式 O
气 O
动 O
和 O
拉 O
料 O
式 O
气 O
动 O
。 O
该 O
系 O
统 O
可 O
实 O
现 O
远 O
距 O
离 O
输 O
送 O
， O
输 O
送 O
高 O
度 O
可 O
达 O
5 O
0 O
0 O
m O
， O
输 O
送 O
速 O
度 O
2 O
～ O
1 O
0 O
m O
/ O
s O
， O
气 O
料 O
比 O
3 O
0 O
以 O
上 O
， O
倾 O
角 O
可 O
达 O
1 O
8 O
° O
以 O
上 O
， O
输 O
送 O
量 O
每 O
小 O
时 O
5 O
～ O
8 O
t O
， O
具 O
有 O
输 O
送 O
量 O
大 O
、 O
输 O
送 O
速 O
度 O
快 O
、 O
输 O
送 O
机 O
密 O
闭 O
性 O
好 O
的 O
特 O
点 O
。 O
但 O
颗 O
粒 O
饲 O
料 O
破 O
碎 O
率 O
较 O
高 O
， O
粉 O
尘 O
污 O
染 O
较 O
严 O
重 O
， O
噪 O
音 O
较 O
大 O
， O
耗 O
能 O
、 O
成 O
本 O
较 O
高 O
。 O
图 O
2 O
气 O
动 O
送 O
料 O
系 O
统 O
使 O
用 O
场 O
景 O
案 O
例 O
3 O
. O
塞 O
盘 O
料 O
线 O
。 O
通 O
过 O
电 O
机 O
带 O
动 O
， O
使 O
链 O
条 O
在 O
料 O
管 O
向 O
前 O
滑 O
行 O
带 O
动 O
颗 O
粒 O
饲 O
料 O
输 O
送 O
的 O
全 O
自 O
动 O
送 O
料 O
系 O
统 O
（ O
图 O
3 O
） O
。 O
该 O
系 O
统 O
输 O
送 O
长 O
度 O
可 O
达 O
6 O
0 O
0 O
m O
， O
最 O
大 O
提 O
升 O
高 O
度 O
4 O
0 O
m O
， O
料 O
线 O
角 O
度 O
不 O
高 O
于 O
4 O
5 O
° O
， O
输 O
送 O
量 O
每 O
小 O
时 O
1 O
t O
， O
传 O
输 O
速 O
度 O
2 O
2 O
～ O
2 O
5 O
m O
/ O
m O
i O
n O
， O
具 O
有 O
输 O
送 O
量 O
大 O
、 O
能 O
耗 O
低 O
、 O
成 O
本 O
及 O
饲 O
料 O
破 O
损 O
率 O
较 O
低 O
的 O
特 O
点 O
， O
但 O
存 O
在 O
链 O
条 O
易 O
磨 O
损 O
、 O
维 O
修 O
麻 O
烦 O
等 O
问 O
题 O
。 O
图 O
3 O
赛 O
盘 O
料 O
线 O
楼 O
房 O
布 O
局 O
示 O
意 O
图 O
（ O
左 O
） O
和 O
使 O
用 O
场 O
景 O
案 O
例 O
（ O
右 O
） O
4 O
. O
绞 O
龙 O
料 O
线 O
。 O
通 O
过 O
电 O
机 O
带 O
动 O
， O
使 O
绞 O
龙 O
在 O
料 O
管 O
旋 O
转 O
前 O
进 O
带 O
动 O
颗 O
粒 O
饲 O
料 O
输 O
送 O
的 O
全 O
自 O
动 O
送 O
料 O
系 O
统 O
（ O
图 O
4 O
） O
。 O
该 O
系 O
统 O
具 O
有 O
输 O
送 O
量 O
大 O
、 O
能 O
耗 O
低 O
、 O
成 O
本 O
较 O
低 O
的 O
优 O
势 O
， O
输 O
送 O
高 O
度 O
可 O
达 O
2 O
0 O
m O
， O
输 O
送 O
距 O
离 O
最 O
大 O
可 O
到 O
7 O
0 O
m O
， O
输 O
送 O
量 O
可 O
达 O
每 O
小 O
时 O
2 O
. O
5 O
t O
， O
但 O
绞 O
龙 O
易 O
磨 O
损 O
、 O
维 O
修 O
较 O
麻 O
烦 O
， O
饲 O
料 O
磨 O
损 O
较 O
严 O
重 O
。 O

今 O
年 O
年 O
初 O
从 O
2 O
月 O
份 O
开 O
始 O
以 O
来 O
， O
生 O
猪 O
价 O
格 O
出 O
现 O
了 O
较 O
大 O
幅 O
度 O
下 O
跌 O
， O
消 O
费 O
者 O
真 O
切 O
感 O
受 O
到 O
猪 O
价 O
便 O
宜 O
了 O
， O
与 O
此 O
同 O
时 O
养 O
殖 O
户 O
出 O
现 O
亏 O
损 O
。 O
针 O
对 O
这 O
种 O
局 O
面 O
， O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
连 O
续 O
发 O
布 O
预 O
警 O
信 O
息 O
， O
提 O
醒 O
养 O
猪 O
场 O
户 O
避 O
免 O
投 O
机 O
性 O
压 O
栏 O
和 O
恐 O
慌 O
性 O
出 O
栏 O
， O
加 O
快 O
淘 O
汰 O
低 O
产 O
母 O
猪 O
， O
国 B-ORG
家 I-ORG
发 I-ORG
展 I-ORG
改 I-ORG
革 I-ORG
委 I-ORG
连 O
续 O
发 O
布 O
猪 O
粮 O
比 O
价 O
过 O
度 O
下 O
跌 O
三 O
级 O
、 O
一 O
级 O
预 O
警 O
， O
商 B-ORG
务 I-ORG
部 I-ORG
等 O
有 O
关 O
部 O
门 O
启 O
动 O
了 O
中 B-ORG
央 I-ORG
储 O
备 O
猪 O
肉 O
收 O
储 O
， O
截 O
至 O
7 O
月 O
1 O
8 O
日 O
共 O
分 O
三 O
批 O
收 O
储 O
猪 O
肉 O
5 O
. O
3 O
万 O
吨 O
。 O
在 O
各 O
方 O
密 O
切 O
配 O
合 O
下 O
， O
近 O
期 O
市 O
场 O
价 O
格 O
下 O
跌 O
的 O
趋 O
势 O
被 O
遏 O
制 O
。 O
7 O
月 O
份 O
以 O
来 O
， O
猪 O
价 O
基 O
本 O
稳 O
定 O
在 O
成 O
本 O
线 O
附 O
近 O
， O
略 O
低 O
于 O
成 O
本 O
线 O
。 O
据 O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
监 O
测 O
数 O
据 O
显 O
示 O
， O
6 O
月 O
份 O
第 O
4 O
周 O
， O
全 O
国 O
活 O
猪 O
平 O
均 O
价 O
格 O
1 O
3 O
. O
7 O
6 O
元 O
/ O
公 O
斤 O
， O
猪 O
肉 O
平 O
均 O
价 O
格 O
2 O
4 O
. O
6 O
0 O
元 O
/ O
公 O
斤 O
。 O
7 O
月 O
份 O
第 O
3 O
周 O
， O
活 O
猪 O
平 O
均 O
价 O
格 O
1 O
5 O
. O
9 O
2 O
元 O
/ O
公 O
斤 O
， O
猪 O
肉 O
平 O
均 O
价 O
格 O
2 O
6 O
. O
2 O
9 O
元 O
/ O
公 O
斤 O
。 O
目 O
前 O
， O
养 O
殖 O
户 O
生 O
产 O
状 O
况 O
如 O
何 O
， O
国 B-ORG
家 I-ORG
和 O
地 O
方 O
各 O
部 O
门 O
有 O
什 O
么 O
应 O
对 O
措 O
施 O
？ O
记 O
者 O
采 O
访 O
了 O
养 O
殖 O
户 O
、 O
相 O
关 O
部 O
门 O
负 O
责 O
人 O
和 O
业 O
内 O
专 O
家 O
进 O
行 O
调 O
查 O
。 O
养 O
殖 O
主 O
体 O
咬 O
牙 O
坚 O
持 O
有 O
信 O
心 O
撑 O
过 O
去 O
湖 B-LOC
北 I-LOC
省 I-LOC
恩 I-LOC
施 I-LOC
市 I-LOC
芭 I-LOC
蕉 I-LOC
侗 I-LOC
族 I-LOC
乡 I-LOC
寨 I-LOC
湾 I-LOC
村 I-LOC
龚 B-PER
家 I-PER
权 I-PER
的 O
家 O
庭 O
农 O
场 O
里 O
养 O
了 O
5 O
0 O
0 O
多 O
头 O
猪 O
， O
龚 B-PER
家 I-PER
权 I-PER
告 O
诉 O
记 O
者 O
， O
养 O
殖 O
户 O
现 O
在 O
采 O
取 O
的 O
是 O
两 O
种 O
完 O
全 O
相 O
反 O
的 O
措 O
施 O
， O
有 O
些 O
人 O
看 O
到 O
猪 O
价 O
跌 O
得 O
快 O
， O
怕 O
亏 O
损 O
更 O
多 O
， O
就 O
尽 O
快 O
淘 O
汰 O
母 O
猪 O
， O
把 O
猪 O
抛 O
售 O
。 O
也 O
有 O
人 O
觉 O
得 O
猪 O
价 O
低 O
， O
卖 O
掉 O
不 O
合 O
适 O
， O
就 O
一 O
直 O
压 O
栏 O
养 O
着 O
， O
本 O
该 O
2 O
3 O
0 O
斤 O
出 O
栏 O
的 O
猪 O
被 O
硬 O
是 O
被 O
养 O
成 O
了 O
3 O
0 O
0 O
多 O
斤 O
的 O
“ O
牛 O
猪 O
” O
。 O
“ O
虽 O
然 O
现 O
在 O
是 O
三 O
伏 O
天 O
， O
但 O
却 O
是 O
养 O
猪 O
人 O
的 O
‘ O
寒 O
冬 O
’ O
， O
大 O
家 O
都 O
在 O
咬 O
牙 O
坚 O
持 O
， O
希 O
望 O
能 O
撑 O
过 O
去 O
。 O
” O
龚 B-PER
家 I-PER
权 I-PER
告 O
诉 O
记 O
者 O
， O
有 O
国 B-ORG
家 I-ORG
的 O
收 O
储 O
调 O
控 O
， O
他 O
对 O
未 O
来 O
猪 O
价 O
回 O
升 O
还 O
是 O
有 O
信 O
心 O
的 O
， O
虽 O
然 O
继 O
续 O
养 O
会 O
亏 O
损 O
， O
但 O
他 O
还 O
是 O
尽 O
量 O
保 O
证 O
了 O
5 O
0 O
0 O
头 O
的 O
存 O
栏 O
量 O
， O
这 O
样 O
等 O
到 O
猪 O
价 O
上 O
涨 O
时 O
才 O
有 O
能 O
力 O
把 O
亏 O
的 O
赚 O
回 O
来 O
。 O
“ O
我 O
们 O
从 O
事 O
养 O
猪 O
行 O
业 O
几 O
十 O
年 O
了 O
， O
经 O
历 O
了 O
好 O
几 O
拨 O
猪 O
周 O
期 O
， O
猪 O
价 O
高 O
峰 O
来 O
的 O
时 O
候 O
就 O
已 O
经 O
想 O
到 O
会 O
有 O
低 O
谷 O
期 O
， O
因 O
此 O
我 O
们 O
已 O
经 O
预 O
判 O
到 O
这 O
次 O
的 O
猪 O
价 O
下 O
行 O
周 O
期 O
并 O
准 O
备 O
了 O
应 O
对 O
措 O
施 O
。 O
” O
北 B-LOC
京 I-LOC
顺 I-LOC
鑫 I-LOC
农 I-LOC
业 I-LOC
股 I-LOC
份 I-LOC
有 I-LOC
限 I-LOC
公 I-LOC
司 I-LOC
鹏 I-LOC
程 I-LOC
食 I-LOC
品 I-LOC
分 I-LOC
公 I-LOC
司 I-LOC
养 O
殖 O
负 O
责 O
人 O
张 B-PER
茂 I-PER
告 O
诉 O
记 O
者 O
， O
鹏 B-ORG
程 I-ORG
会 O
从 O
优 O
化 O
成 O
本 O
、 O
提 O
高 O
技 O
术 O
、 O
保 O
证 O
生 O
物 O
安 O
全 O
等 O
方 O
面 O
提 O
高 O
生 O
产 O
效 O
率 O
， O
同 O
时 O
通 O
过 O
强 O
化 O
管 O
理 O
、 O
替 O
换 O
更 O
优 O
质 O
的 O
种 O
猪 O
品 O
种 O
等 O
方 O
式 O
来 O
提 O
高 O
生 O
产 O
水 O
平 O
。 O
“ O
猪 O
价 O
持 O
续 O
下 O
行 O
， O
我 O
们 O
养 O
猪 O
行 O
业 O
的 O
利 O
润 O
普 O
遍 O
大 O
幅 O
降 O
低 O
， O
甚 O
至 O
有 O
的 O
养 O
猪 O
企 O
业 O
已 O
经 O
开 O
始 O
亏 O
损 O
。 O
” O
张 B-PER
茂 I-PER
告 O
诉 O
记 O
者 O
， O
虽 O
然 O
猪 O
价 O
在 O
下 O
跌 O
， O
但 O
近 O
年 O
来 O
的 O
生 O
猪 O
的 O
养 O
殖 O
成 O
本 O
却 O
已 O
经 O
提 O
高 O
了 O
不 O
少 O
。 O
他 O
介 O
绍 O
， O
首 O
先 O
饲 O
料 O
原 O
料 O
的 O
价 O
格 O
显 O
而 O
易 O
见 O
提 O
高 O
， O
另 O
外 O
非 O
洲 O
猪 O
瘟 O
疫 O
情 O
使 O
得 O
行 O
业 O
内 O
必 O
须 O
增 O
加 O
生 O
物 O
安 O
全 O
防 O
控 O
成 O
本 O
， O
同 O
时 O
， O
因 O
防 O
疫 O
需 O
要 O
封 O
闭 O
环 O
境 O
， O
工 O
作 O
人 O
员 O
一 O
进 O
入 O
猪 O
场 O
就 O
长 O
时 O
间 O
不 O
能 O
外 O
出 O
， O
因 O
此 O
就 O
需 O
要 O
给 O
员 O
工 O
涨 O
工 O
资 O
， O
提 O
高 O
了 O
用 O
工 O
成 O
本 O
。 O
维 O
持 O
生 O
产 O
和 O
价 O
格 O
稳 O
定 O
中 O
央 O
地 O
方 O
在 O
行 O
动 O
“ O
生 O
猪 O
价 O
格 O
波 O
动 O
本 O
身 O
也 O
是 O
市 O
场 O
配 O
置 O
资 O
源 O
的 O
一 O
种 O
表 O
现 O
， O
但 O
是 O
大 O
起 O
大 O
落 O
对 O
行 O
业 O
发 O
展 O
、 O
对 O
群 O
众 O
生 O
活 O
、 O
对 O
稳 O
定 O
物 O
价 O
都 O
会 O
带 O
来 O
一 O
定 O
的 O
负 O
面 O
影 O
响 O
。 O
所 O
以 O
， O
抑 O
制 O
和 O
缓 O
解 O
猪 O
周 O
期 O
， O
避 O
免 O
猪 O
贵 O
伤 O
民 O
、 O
猪 O
贱 O
伤 O
农 O
， O
对 O
我 O
们 O
来 O
说 O
是 O
一 O
个 O
重 O
大 O
课 O
题 O
， O
也 O
是 O
我 O
们 O
工 O
作 O
的 O
目 O
标 O
。 O
” O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
畜 I-ORG
牧 I-ORG
兽 I-ORG
医 I-ORG
局 I-ORG
二 O
级 O
巡 O
视 O
员 O
辛 B-PER
国 I-PER
昌 I-PER
介 O
绍 O
， O
下 O
一 O
步 O
将 O
努 O
力 O
做 O
好 O
巩 O
固 O
生 O
猪 O
生 O
产 O
恢 O
复 O
成 O
果 O
， O
加 O
快 O
建 O
立 O
稳 O
定 O
生 O
猪 O
产 O
能 O
的 O
调 O
控 O
机 O
制 O
， O
促 O
进 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
高 O
质 O
量 O
发 O
展 O
三 O
方 O
面 O
的 O
工 O
作 O
。 O
与 O
此 O
同 O
时 O
， O
各 O
地 O
也 O
陆 O
续 O
采 O
取 O
相 O
关 O
措 O
施 O
。 O
“ O
应 O
对 O
猪 O
价 O
走 O
低 O
， O
很 O
多 O
养 O
殖 O
场 O
缺 O
少 O
技 O
术 O
应 O
对 O
能 O
力 O
。 O
用 O
设 O
备 O
比 O
贵 O
， O
楼 O
房 O
比 O
高 O
的 O
方 O
式 O
并 O
不 O
能 O
真 O
正 O
走 O
向 O
高 O
质 O
量 O
发 O
展 O
， O
而 O
是 O
要 O
提 O
高 O
母 O
猪 O
的 O
生 O
产 O
效 O
率 O
和 O
繁 O
殖 O
水 O
平 O
， O
北 B-LOC
京 I-LOC
市 I-LOC
畜 I-LOC
牧 I-LOC
总 I-LOC
站 I-LOC
也 O
一 O
直 O
重 O
视 O
这 O
方 O
面 O
的 O
技 O
术 O
工 O
作 O
， O
我 O
们 O
在 O
一 O
个 O
拥 O
有 O
1 O
2 O
0 O
0 O
头 O
母 O
猪 O
的 O
养 O
殖 O
场 O
， O
开 O
展 O
了 O
母 O
猪 O
高 O
繁 O
殖 O
能 O
力 O
的 O
实 O
验 O
示 O
范 O
项 O
目 O
， O
使 O
得 O
母 O
猪 O
整 O
体 O
的 O
P O
S O
Y O
水 O
平 O
提 O
高 O
5 O
头 O
。 O
” O
北 B-LOC
京 I-LOC
市 I-LOC
畜 I-LOC
牧 I-LOC
总 I-LOC
站 I-LOC
工 O
作 O
人 O
员 O
史 B-PER
文 I-PER
清 I-PER
告 O
诉 O
记 O
者 O
， O
将 O
这 O
种 O
技 O
术 O
推 O
广 O
应 O
用 O
， O
提 O
高 O
母 O
猪 O
的 O
生 O
产 O
效 O
率 O
， O
养 O
殖 O
企 O
业 O
在 O
猪 O
价 O
走 O
低 O
的 O
时 O
期 O
能 O
够 O
更 O
好 O
地 O
保 O
证 O
效 O
益 O
。 O
7 O
月 O
6 O
日 O
， O
四 B-LOC
川 I-LOC
省 I-LOC
印 O
发 O
《 O
四 B-LOC
川 I-LOC
省 I-LOC
稳 O
定 O
生 O
猪 O
生 O
产 O
十 O
条 O
措 O
施 O
》 O
， O
提 O
出 O
确 O
保 O
完 O
成 O
年 O
初 O
下 O
达 O
的 O
4 O
0 O
0 O
0 O
万 O
头 O
存 O
栏 O
任 O
务 O
和 O
5 O
8 O
0 O
0 O
万 O
头 O
出 O
栏 O
调 O
度 O
目 O
标 O
。 O
十 O
条 O
措 O
施 O
分 O
别 O
是 O
： O
进 O
一 O
步 O
强 O
化 O
生 O
产 O
服 O
务 O
、 O
深 O
化 O
非 O
洲 O
猪 O
瘟 O
等 O
重 O
大 O
动 O
物 O
疫 O
病 O
防 O
控 O
、 O
鼓 O
励 O
企 O
业 O
开 O
展 O
猪 O
肉 O
产 O
品 O
加 O
工 O
、 O
严 O
格 O
价 O
格 O
监 O
督 O
检 O
查 O
、 O
做 O
好 O
猪 O
肉 O
收 O
储 O
准 O
备 O
、 O
夯 O
实 O
财 O
政 O
支 O
撑 O
、 O
稳 O
定 O
信 O
贷 O
支 O
持 O
、 O
提 O
升 O
保 O
险 O
保 O
障 O
能 O
力 O
、 O
落 O
实 O
环 O
保 O
及 O
用 O
地 O
扶 O
持 O
政 O
策 O
、 O
加 O
强 O
组 O
织 O
领 O
导 O
。 O
要 O
求 O
银 O
行 O
业 O
金 O
融 O
机 O
构 O
不 O
得 O
盲 O
目 O
限 O
贷 O
、 O
抽 O
贷 O
、 O
断 O
贷 O
， O
将 O
屠 O
宰 O
、 O
加 O
工 O
以 O
及 O
冷 O
链 O
物 O
流 O
等 O
生 O
猪 O
全 O
产 O
业 O
链 O
环 O
节 O
纳 O
入 O
担 O
保 O
范 O
围 O
， O
维 O
持 O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
项 O
目 O
0 O
. O
5 O
% O
的 O
担 O
保 O
费 O
率 O
。 O
并 O
抓 O
紧 O
完 O
善 O
新 O
建 O
规 O
模 O
猪 O
场 O
环 O
评 O
、 O
用 O
地 O
等 O
手 O
续 O
。 O
全 O
面 O
落 O
实 O
“ O
新 O
编 O
县 O
乡 O
级 O
国 O
土 O
空 O
间 O
规 O
划 O
应 O
安 O
排 O
不 O
少 O
于 O
1 O
0 O
% O
的 O
建 O
设 O
用 O
地 O
指 O
标 O
和 O
制 O
定 O
土 O
地 O
利 O
用 O
年 O
度 O
计 O
划 O
时 O
， O
每 O
年 O
应 O
安 O
排 O
不 O
少 O
于 O
5 O
% O
新 O
增 O
建 O
设 O
用 O
地 O
指 O
标 O
， O
重 O
点 O
保 O
障 O
乡 O
村 O
产 O
业 O
发 O
展 O
用 O
地 O
” O
的 O
要 O
求 O
， O
优 O
先 O
保 O
障 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
用 O
地 O
需 O
求 O
。 O
记 O
者 O
从 O
甘 B-LOC
肃 I-LOC
省 I-LOC
发 I-LOC
改 I-LOC
委 I-LOC
网 I-LOC
站 I-LOC
了 O
解 O
到 O
， O
甘 B-LOC
肃 I-LOC
省 I-LOC
6 O
月 O
底 O
猪 O
粮 O
比 O
价 O
为 O
5 O
比 O
1 O
， O
生 O
猪 O
价 O
格 O
处 O
于 O
过 O
度 O
下 O
跌 O
二 O
级 O
预 O
警 O
区 O
间 O
。 O
7 O
月 O
5 O
日 O
， O
已 O
启 O
动 O
猪 O
肉 O
临 O
时 O
储 O
备 O
收 O
储 O
， O
总 O
量 O
1 O
0 O
0 O
0 O
吨 O
， O
必 O
要 O
时 O
会 O
进 O
一 O
步 O
增 O
加 O
。 O
未 O
来 O
供 O
需 O
总 O
体 O
平 O
衡 O
养 O
殖 O
户 O
要 O
长 O
期 O
节 O
本 O
增 O
效 O
在 O
北 B-LOC
京 I-LOC
市 I-LOC
朝 I-LOC
阳 I-LOC
区 I-LOC
大 O
悦 O
城 O
的 O
永 O
旺 O
商 O
城 O
内 O
， O
记 O
者 O
看 O
到 O
， O
谷 O
饲 O
白 O
猪 O
五 O
花 O
肉 O
目 O
前 O
1 O
9 O
. O
9 O
元 O
/ O
斤 O
、 O
后 O
臀 O
尖 O
2 O
0 O
. O
9 O
元 O
/ O
斤 O
。 O
另 O
一 O
处 O
， O
北 B-LOC
京 I-LOC
市 I-LOC
顺 I-LOC
义 I-LOC
区 I-LOC
李 I-LOC
桥 I-LOC
镇 I-LOC
南 I-LOC
半 I-LOC
壁 I-LOC
店 I-LOC
村 I-LOC
的 O
农 O
贸 O
市 O
场 O
里 O
， O
猪 O
肉 O
价 O
格 O
降 O
价 O
力 O
度 O
更 O
为 O
明 O
显 O
， O
前 O
臀 O
尖 O
9 O
. O
5 O
元 O
/ O
斤 O
、 O
后 O
臀 O
尖 O
1 O
0 O
. O
5 O
元 O
/ O
斤 O
、 O
排 O
骨 O
1 O
6 O
元 O
/ O
斤 O
， O
猪 O
肉 O
价 O
格 O
总 O
体 O
上 O
下 O
降 O
了 O
不 O
少 O
。 O
那 O
么 O
， O
未 O
来 O
猪 O
肉 O
市 O
场 O
会 O
有 O
怎 O
样 O
的 O
走 O
势 O
呢 O
？ O
辛 B-PER
国 I-PER
昌 I-PER
介 O
绍 O
， O
下 O
半 O
年 O
， O
整 O
个 O
消 O
费 O
会 O
有 O
所 O
增 O
加 O
， O
但 O
从 O
生 O
产 O
增 O
长 O
的 O
惯 O
性 O
看 O
， O
猪 O
肉 O
供 O
应 O
也 O
会 O
有 O
所 O
增 O
加 O
。 O
综 O
合 O
两 O
方 O
面 O
因 O
素 O
分 O
析 O
， O
可 O
能 O
未 O
来 O
一 O
段 O
时 O
期 O
猪 O
肉 O
市 O
场 O
供 O
需 O
总 O
体 O
是 O
平 O
衡 O
的 O
， O
这 O
种 O
平 O
衡 O
局 O
面 O
要 O
持 O
续 O
一 O
段 O
时 O
间 O
。 O
随 O
着 O
消 O
费 O
趋 O
旺 O
， O
可 O
能 O
养 O
猪 O
能 O
够 O
回 O
到 O
正 O
常 O
的 O
利 O
润 O
水 O
平 O
。 O
“ O
但 O
是 O
要 O
提 O
醒 O
广 O
大 O
养 O
猪 O
场 O
户 O
的 O
是 O
， O
高 O
利 O
润 O
阶 O
段 O
已 O
经 O
结 O
束 O
了 O
， O
不 O
要 O
再 O
赌 O
市 O
场 O
， O
要 O
多 O
关 O
注 O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
门 I-ORG
的 O
官 O
方 O
预 O
警 O
信 O
息 O
， O
要 O
加 O
快 O
淘 O
汰 O
低 O
产 O
母 O
猪 O
， O
做 O
好 O
节 O
本 O
增 O
效 O
的 O
各 O
项 O
工 O
作 O
， O
特 O
别 O
是 O
不 O
要 O
听 O
信 O
市 O
场 O
上 O
一 O
些 O
小 O
道 O
消 O
息 O
， O
不 O
要 O
盲 O
目 O
的 O
压 O
栏 O
， O
要 O
有 O
序 O
出 O
栏 O
， O
不 O
要 O
再 O
以 O
投 O
机 O
心 O
态 O
来 O
安 O
排 O
生 O
产 O
， O
要 O
做 O
好 O
长 O
期 O
的 O
节 O
本 O
增 O
效 O
工 O
作 O
。 O
” O
辛 B-PER
国 I-PER
昌 I-PER
说 O
。 O
“ O
面 O
对 O
猪 O
价 O
下 O
跌 O
， O
养 O
殖 O
户 O
、 O
养 O
殖 O
企 O
业 O
应 O
该 O
加 O
强 O
技 O
术 O
应 O
对 O
的 O
能 O
力 O
， O
重 O
视 O
效 O
率 O
， O
提 O
高 O
母 O
猪 O
的 O
生 O
产 O
效 O
率 O
和 O
繁 O
殖 O
水 O
平 O
， O
重 O
视 O
母 O
猪 O
的 O
生 O
产 O
成 O
绩 O
， O
同 O
时 O
保 O
证 O
存 O
栏 O
数 O
量 O
； O
还 O
可 O
改 O
良 O
日 O
粮 O
的 O
配 O
置 O
方 O
式 O
和 O
饲 O
喂 O
方 O
式 O
， O
提 O
高 O
日 O
粮 O
利 O
用 O
的 O
效 O
率 O
， O
可 O
使 O
用 O
‘ O
玉 O
米 O
- O
豆 O
粕 O
’ O
日 O
粮 O
的 O
替 O
代 O
方 O
案 O
， O
降 O
低 O
日 O
粮 O
成 O
本 O
。 O
” O
史 B-PER
文 I-PER
清 I-PER
告 O
诉 O
记 O
者 O
。 O
针 O
对 O
目 O
前 O
猪 O
价 O
形 O
势 O
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
农 I-LOC
业 I-LOC
科 I-LOC
学 I-LOC
院 I-LOC
农 O
业 O
经 O
济 O
与 O
发 O
展 O
研 O
究 O
所 O
副 O
研 O
究 O
员 O
、 O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
生 O
猪 O
产 O
业 O
监 O
测 O
预 O
警 O
首 O
席 O
专 O
家 O
王 B-PER
祖 I-PER
力 I-PER
提 O
醒 O
养 O
殖 O
户 O
， O
现 O
在 O
已 O
进 O
入 O
猪 O
周 O
期 O
的 O
后 O
半 O
程 O
， O
市 O
场 O
供 O
应 O
处 O
于 O
持 O
续 O
增 O
长 O
态 O
势 O
， O
价 O
格 O
持 O
续 O
性 O
的 O
下 O
跌 O
是 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
发 O
展 O
的 O
大 O
趋 O
势 O
， O
养 O
殖 O
户 O
要 O
认 O
清 O
形 O
势 O
， O
把 O
握 O
好 O
生 O
产 O
节 O
奏 O
， O
规 O
避 O
市 O
场 O
风 O
险 O
， O
该 O
出 O
栏 O
出 O
栏 O
， O
不 O
要 O
盲 O
目 O
跟 O
风 O
惜 O
售 O
。 O
要 O
优 O
化 O
生 O
产 O
结 O
构 O
， O
根 O
据 O
情 O
况 O
做 O
产 O
能 O
缩 O
减 O
， O
减 O
少 O
后 O
续 O
出 O
栏 O
量 O
。 O
王 B-PER
祖 I-PER
力 I-PER
认 O
为 O
， O
在 O
这 O
种 O
生 O
猪 O
价 O
格 O
下 O
跌 O
形 O
势 O
下 O
， O
政 O
府 O
应 O
出 O
面 O
协 O
调 O
金 O
融 O
保 O
险 O
机 O
构 O
， O
加 O
大 O
对 O
养 O
殖 O
场 O
（ O
户 O
） O
金 O
融 O
保 O
险 O
支 O
持 O
， O
如 O
抵 O
押 O
贷 O
款 O
、 O
贷 O
款 O
贴 O
息 O
、 O
价 O
格 O
保 O
险 O
扶 O
持 O
等 O
。 O
这 O
个 O
时 O
间 O
点 O
， O
一 O
定 O
不 O
能 O
对 O
养 O
殖 O
场 O
（ O
户 O
）O

广 B-LOC
西 I-LOC
生 O
猪 O
生 O
产 O
正 O
加 O
快 O
恢 O
复 O

 O
近 O
日 O
记 O
者 O
从 O
广 B-ORG
西 I-ORG
壮 I-ORG
族 I-ORG
自 I-ORG
治 I-ORG
区 I-ORG
农 I-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
厅 I-ORG
获 O
悉 O
， O
当 O
前 O
全 O
区 O
生 O
猪 O
生 O
产 O
正 O
在 O
加 O
快 O
恢 O
复 O
， O
在 O
该 O
厅 O
7 O
个 O
调 O
研 O
组 O
实 O
地 O
随 O
机 O
抽 O
查 O
的 O
2 O
3 O
1 O
家 O
新 O
建 O
或 O
改 O
扩 O
建 O
规 O
模 O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
场 O
中 O
， O
已 O
有 O
2 O
2 O
7 O
家 O
投 O
产 O
， O
投 O
产 O
率 O
9 O
8 O
. O
2 O
6 O
% O
， O
共 O
存 O
栏 O
生 O
猪 O
7 O
9 O
. O
8 O
3 O
万 O
头 O
。 O
据 O
悉 O
， O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
以 O
来 O
， O
自 B-ORG
治 I-ORG
区 I-ORG
农 I-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
厅 I-ORG
整 O
合 O
中 O
央 O
、 O
自 B-LOC
治 I-LOC
区 I-LOC
资 O
金 O
6 O
. O
5 O
亿 O
元 O
， O
专 O
项 O
用 O
于 O
恢 O
复 O
生 O
猪 O
生 O
产 O
项 O
目 O
补 O
助 O
。 O
财 O
政 O
资 O
金 O
强 O
力 O
加 O
持 O
下 O
， O
经 O
过 O
各 O
级 O
畜 O
牧 O
管 O
理 O
部 O
门 O
精 O
心 O
指 O
导 O
， O
项 O
目 O
顺 O
利 O
竣 O
工 O
投 O
产 O
， O
带 O
动 O
效 O
果 O
明 O
显 O
。 O
目 O
前 O
各 O
市 O
将 O
生 O
猪 O
生 O
产 O
任 O
务 O
层 O
层 O
分 O
解 O
到 O
县 O
区 O
、 O
到 O
企 O
业 O
， O
并 O
积 O
极 O
出 O
台 O
鼓 O
励 O
政 O
策 O
， O
为 O
企 O
业 O
排 O
忧 O
解 O
难 O
。 O
在 O
政 O
策 O
和 O
市 O
场 O
的 O
双 O
重 O
拉 O
动 O
下 O
， O
许 O
多 O
大 O
型 O
项 O
目 O
纷 O
纷 O
上 O
马 O
投 O
产 O
， O
快 O
速 O
释 O
放 O
产 O
能 O
， O
有 O
效 O
扩 O
充 O
了 O
各 O
地 O
生 O
猪 O
产 O
量 O
。 O
同 O
时 O
， O
生 O
猪 O
行 O
业 O
加 O
快 O
转 O
型 O
升 O
级 O
， O
新 O
技 O
术 O
使 O
养 O
猪 O
效 O
益 O
翻 O
倍 O
。 O
“ O
大 O
型 O
集 O
团 O
养 O
种 O
猪 O
+ O
规 O
模 O
以 O
上 O
猪 O
场 O
承 O
接 O
养 O
肉 O
猪 O
” O
的 O
合 O
作 O
经 O
营 O
模 O
式 O
俨 O
然 O
成 O
为 O
当 O
前 O
全 O
区 O
生 O
猪 O
生 O
产 O
新 O
潮 O
流 O
， O
养 O
猪 O
设 O
施 O
设 O
备 O
现 O
代 O
化 O
、 O
智 O
能 O
化 O
已 O
成 O
为 O
全 O
区 O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
的 O
新 O
趋 O
势 O
， O
重 O
大 O
动 O
物 O
疫 O
病 O
防 O
控 O
能 O
力 O
不 O
断 O
增 O
强 O
， O
解 O
决 O
了 O
养 O
殖 O
户 O
“ O
不 O
敢 O
养 O
” O
“ O
养 O
不 O
起 O
” O
等 O
难 O
题 O
。 O
钟 B-PER
声 I-PER
宇 I-PER
农 B-ORG
民 I-ORG
日 I-ORG
报 I-ORG
· O
中 B-ORG
国 I-ORG
农 I-ORG
网 I-ORG
记 O
者 O
阮 B-PER
蓓 I-PER

中 O
7 O
月 O
2 O
8 O
日 O
， O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
常 I-ORG
务 I-ORG
会 I-ORG
议 I-ORG
研 O
究 O
确 O
定 O
稳 O
定 O
生 O
猪 O
产 O
能 O
的 O
措 O
施 O
， O
促 O
进 O
保 O
供 O
稳 O
价 O
， O
特 O
别 O
强 O
调 O
要 O
稳 O
定 O
财 O
政 O
、 O
金 O
融 O
、 O
用 O
地 O
等 O
长 O
效 O
性 O
支 O
持 O
政 O
策 O
， O
保 O
护 O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
场 O
（ O
户 O
） O
积 O
极 O
性 O
， O
增 O
强 O
猪 O
肉 O
安 O
全 O
供 O
应 O
保 O
障 O
能 O
力 O
。 O
近 O
日 O
， O
记 O
者 O
赴 O
湖 B-LOC
南 I-LOC
省 I-LOC
就 O
延 O
续 O
和 O
稳 O
固 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
发 O
展 O
政 O
策 O
， O
进 O
行 O
了 O
调 O
研 O
采 O
访 O
。 O
打 O
造 O
养 O
殖 O
生 O
产 O
“ O
稳 O
定 O
器 O
” O
“ O
绝 O
不 O
会 O
因 O
为 O
猪 O
价 O
一 O
时 O
低 O
迷 O
就 O
立 O
马 O
大 O
面 O
积 O
压 O
减 O
养 O
殖 O
量 O
， O
这 O
是 O
挑 O
战 O
， O
也 O
是 O
一 O
次 O
机 O
遇 O
。 O
” O
7 O
月 O
的 O
长 B-LOC
沙 I-LOC
热 O
浪 O
袭 O
人 O
， O
在 O
长 B-LOC
沙 I-LOC
市 I-LOC
浏 B-LOC
阳 I-LOC
市 I-LOC
镇 I-LOC
头 I-LOC
镇 I-LOC
柏 I-LOC
树 I-LOC
村 I-LOC
， O
养 O
殖 O
户 O
黄 B-PER
建 I-PER
锋 I-PER
不 O
停 O
擦 O
抹 O
着 O
额 O
上 O
的 O
汗 O
珠 O
， O
坚 O
定 O
地 O
对 O
记 O
者 O
说 O
， O
“ O
即 O
使 O
现 O
在 O
行 O
情 O
不 O
好 O
， O
我 O
们 O
也 O
不 O
可 O
能 O
急 O
刹 O
车 O
， O
毕 O
竟 O
投 O
入 O
了 O
这 O
么 O
大 O
资 O
金 O
、 O
付 O
出 O
了 O
那 O
么 O
多 O
心 O
血 O
， O
坚 O
持 O
养 O
下 O
去 O
， O
相 O
信 O
后 O
期 O
市 O
场 O
一 O
定 O
会 O
更 O
加 O
稳 O
健 O
。 O
” O
曾 O
是 O
柏 B-ORG
树 I-ORG
村 I-ORG
支 I-ORG
部 I-ORG
书 O
记 O
的 O
黄 B-PER
建 I-PER
锋 I-PER
， O
之 O
前 O
从 O
未 O
涉 O
足 O
养 O
殖 O
行 O
业 O
， O
近 O
两 O
年 O
抓 O
住 O
国 O
家 O
稳 O
产 O
保 O
供 O
、 O
鼓 O
励 O
发 O
展 O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
机 O
遇 O
， O
联 O
合 O
当 O
地 O
村 O
民 O
与 O
湖 B-ORG
南 I-ORG
奇 I-ORG
壮 I-ORG
畜 I-ORG
牧 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
责 I-ORG
任 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
合 O
资 O
， O
成 O
立 O
丰 B-ORG
源 I-ORG
生 I-ORG
态 I-ORG
农 I-ORG
业 I-ORG
发 I-ORG
展 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
， O
搞 O
起 O
了 O
合 O
作 O
养 O
猪 O
。 O
记 O
者 O
现 O
场 O
看 O
到 O
， O
这 O
个 O
坐 O
落 O
在 O
一 O
个 O
小 O
山 O
包 O
上 O
的 O
楼 O
房 O
式 O
养 O
猪 O
场 O
， O
总 O
共 O
建 O
有 O
4 O
栋 O
栏 O
舍 O
、 O
每 O
栋 O
5 O
层 O
， O
场 O
内 O
饲 O
喂 O
、 O
防 O
疫 O
及 O
粪 O
污 O
处 O
理 O
等 O
现 O
代 O
化 O
设 O
施 O
一 O
应 O
俱 O
全 O
。 O
猪 O
场 O
总 O
投 O
资 O
5 O
0 O
0 O
0 O
万 O
元 O
， O
现 O
存 O
栏 O
母 O
猪 O
3 O
0 O
0 O
0 O
头 O
， O
年 O
产 O
仔 O
猪 O
6 O
万 O
头 O
、 O
出 O
栏 O
肥 O
猪 O
3 O
万 O
头 O
。 O
黄 B-PER
建 I-PER
锋 I-PER
的 O
满 O
满 O
自 O
信 O
， O
正 O
是 O
源 O
自 O
与 O
龙 O
头 O
企 O
业 O
合 O
作 O
和 O
一 O
系 O
列 O
政 O
策 O
利 O
好 O
。 O
“ O
专 O
业 O
的 O
事 O
交 O
给 O
专 O
业 O
的 O
人 O
做 O
” O
。 O
作 O
为 O
合 O
作 O
方 O
的 O
奇 B-ORG
壮 I-ORG
畜 I-ORG
牧 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
隶 O
属 O
湖 B-ORG
南 I-ORG
奇 I-ORG
壮 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
， O
该 O
集 O
团 O
兼 O
营 O
饲 O
料 O
加 O
工 O
和 O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
， O
是 O
湖 B-LOC
南 I-LOC
畜 O
牧 O
业 O
龙 O
头 O
企 O
业 O
。 O
奇 B-ORG
壮 I-ORG
畜 I-ORG
牧 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
派 O
驻 O
专 O
业 O
团 O
队 O
负 O
责 O
全 O
程 O
养 O
殖 O
和 O
销 O
售 O
， O
黄 B-PER
建 I-PER
锋 I-PER
则 O
代 O
表 O
甲 O
方 O
协 O
调 O
社 O
会 O
关 O
系 O
并 O
参 O
与 O
经 O
营 O
管 O
理 O
。 O
“ O
这 O
种 O
养 O
殖 O
场 O
户 O
与 O
龙 O
头 O
企 O
业 O
深 O
度 O
合 O
作 O
的 O
模 O
式 O
， O
占 O
到 O
了 O
近 O
年 O
我 O
省 O
新 O
增 O
产 O
能 O
的 O
七 O
成 O
。 O
” O
陪 O
同 O
采 O
访 O
的 O
湖 B-ORG
南 I-ORG
省 I-ORG
畜 I-ORG
牧 I-ORG
水 I-ORG
产 I-ORG
事 I-ORG
务 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
畜 O
牧 O
专 O
家 O
雷 B-PER
勇 I-PER
告 O
诉 O
记 O
者 O
。 O
湖 B-LOC
南 I-LOC
省 I-LOC
自 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
来 O
上 O
马 O
的 O
万 O
头 O
以 O
上 O
规 O
模 O
场 O
项 O
目 O
9 O
4 O
4 O
个 O
， O
规 O
划 O
总 O
投 O
资 O
5 O
2 O
4 O
亿 O
元 O
， O
目 O
前 O
已 O
建 O
成 O
投 O
产 O
5 O
3 O
0 O
个 O
、 O
完 O
成 O
投 O
资 O
2 O
7 O
0 O
亿 O
元 O
， O
新 O
增 O
母 O
猪 O
存 O
栏 O
8 O
3 O
万 O
头 O
、 O
新 O
增 O
生 O
猪 O
存 O
栏 O
4 O
8 O
6 O
万 O
头 O
。 O
其 O
中 O
3 O
1 O
2 O
个 O
项 O
目 O
已 O
实 O
现 O
正 O
常 O
出 O
栏 O
， O
预 O
计 O
到 O
今 O
年 O
年 O
底 O
可 O
全 O
部 O
建 O
成 O
、 O
明 O
年 O
年 O
中 O
形 O
成 O
出 O
栏 O
。 O
据 O
统 O
计 O
， O
这 O
些 O
大 O
型 O
场 O
平 O
均 O
单 O
场 O
出 O
栏 O
4 O
. O
3 O
万 O
头 O
， O
达 O
产 O
后 O
预 O
计 O
新 O
增 O
总 O
出 O
栏 O
超 O
过 O
3 O
0 O
0 O
0 O
万 O
头 O
。 O
“ O
合 O
作 O
养 O
殖 O
是 O
行 O
业 O
发 O
展 O
的 O
趋 O
势 O
， O
也 O
是 O
政 O
府 O
倡 O
导 O
和 O
支 O
持 O
的 O
生 O
产 O
方 O
式 O
。 O
” O
湖 B-LOC
南 I-LOC
在 O
生 O
猪 O
规 O
模 O
养 O
殖 O
用 O
地 O
、 O
信 O
贷 O
、 O
环 O
评 O
、 O
保 O
险 O
等 O
方 O
面 O
出 O
台 O
的 O
一 O
系 O
列 O
利 O
好 O
政 O
策 O
， O
更 O
加 O
坚 O
定 O
了 O
黄 B-PER
建 I-PER
锋 I-PER
投 O
资 O
畜 O
牧 O
业 O
的 O
信 O
心 O
。 O
近 O
年 O
来 O
， O
湖 B-LOC
南 I-LOC
省 I-LOC
积 O
极 O
鼓 O
励 O
支 O
持 O
畜 O
牧 O
龙 O
头 O
企 O
业 O
与 O
中 O
小 O
规 O
模 O
场 O
户 O
开 O
展 O
合 O
作 O
养 O
殖 O
， O
采 O
取 O
“ O
公 O
司 O
+ O
农 O
户 O
” O
、 O
入 O
股 O
加 O
盟 O
、 O
托 O
管 O
租 O
赁 O
等 O
方 O
式 O
， O
双 O
方 O
建 O
立 O
稳 O
固 O
的 O
利 O
益 O
联 O
结 O
机 O
制 O
， O
成 O
为 O
当 O
前 O
畜 O
牧 O
业 O
发 O
展 O
的 O
主 O
流 O
， O
有 O
力 O
带 O
动 O
快 O
速 O
提 O
升 O
了 O
全 O
省 O
标 O
准 O
化 O
规 O
模 O
养 O
殖 O
水 O
平 O
。 O
到 O
去 O
年 O
底 O
， O
全 O
省 O
有 O
生 O
猪 O
规 O
模 O
养 O
殖 O
场 O
1 O
. O
6 O
2 O
万 O
户 O
， O
规 O
模 O
养 O
殖 O
比 O
重 O
5 O
9 O
% O
， O
高 O
出 O
全 O
国 O
平 O
均 O
水 O
平 O
2 O
个 O
百 O
分 O
点 O
， O
生 O
猪 O
生 O
产 O
向 O
养 O
殖 O
大 O
县 O
高 O
度 O
集 O
中 O
更 O
为 O
明 O
显 O
， O
6 O
1 O
个 O
调 O
出 O
大 O
县 O
的 O
出 O
栏 O
量 O
占 O
到 O
了 O
全 O
省 O
出 O
栏 O
总 O
量 O
的 O
8 O
3 O
% O
。 O
价 O
贵 O
就 O
一 O
哄 O
而 O
上 O
、 O
价 O
贱 O
则 O
一 O
拍 O
而 O
散 O
， O
是 O
散 O
户 O
绝 O
对 O
占 O
比 O
之 O
下 O
不 O
可 O
避 O
免 O
的 O
现 O
象 O
， O
也 O
是 O
长 O
期 O
以 O
来 O
“ O
猪 O
周 O
期 O
” O
频 O
繁 O
的 O
主 O
因 O
之 O
一 O
。 O
价 O
低 O
伤 O
农 O
、 O
价 O
高 O
伤 O
民 O
， O
猪 O
价 O
超 O
高 O
或 O
超 O
低 O
， O
对 O
产 O
业 O
而 O
言 O
都 O
是 O
不 O
健 O
康 O
、 O
不 O
可 O
持 O
续 O
的 O
， O
说 O
到 O
底 O
是 O
一 O
种 O
伤 O
害 O
。 O
从 O
实 O
践 O
看 O
， O
标 O
准 O
化 O
规 O
模 O
养 O
殖 O
企 O
业 O
是 O
防 O
止 O
生 O
猪 O
生 O
产 O
波 O
动 O
最 O
有 O
力 O
的 O
“ O
稳 O
定 O
器 O
” O
和 O
“ O
压 O
舱 O
石 O
” O
， O
要 O
打 O
破 O
“ O
猪 O
周 O
期 O
” O
魔 O
咒 O
， O
这 O
个 O
“ O
稳 O
定 O
器 O
” O
显 O
得 O
尤 O
为 O
重 O
要 O
。 O
雷 B-PER
勇 I-PER
如 O
是 O
分 O
析 O
。 O
鉴 O
于 O
此 O
， O
湖 B-LOC
南 I-LOC
将 O
大 O
力 O
发 O
展 O
合 O
作 O
养 O
殖 O
推 O
进 O
标 O
准 O
规 O
模 O
化 O
水 O
平 O
， O
写 O
入 O
了 O
省 B-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
出 O
台 O
的 O
《 O
关 O
于 O
促 O
进 O
畜 O
牧 O
业 O
高 O
质 O
量 O
发 O
展 O
的 O
实 O
施 O
意 O
见 O
》 O
（ O
下 O
称 O
《 O
实 O
施 O
意 O
见 O
》 O
） O
。 O
《 O
实 O
施 O
意 O
见 O
》 O
提 O
出 O
， O
支 O
持 O
养 O
殖 O
大 O
县 O
、 O
大 O
型 O
养 O
殖 O
企 O
业 O
发 O
展 O
， O
重 O
点 O
打 O
造 O
年 O
产 O
值 O
1 O
0 O
0 O
亿 O
元 O
以 O
上 O
的 O
养 O
殖 O
大 O
县 O
， O
培 O
育 O
年 O
出 O
栏 O
生 O
猪 O
1 O
0 O
0 O
万 O
头 O
以 O
上 O
的 O
大 O
型 O
养 O
殖 O
企 O
业 O
， O
建 O
设 O
以 O
生 O
猪 O
为 O
重 O
点 O
的 O
现 O
代 O
畜 O
牧 O
业 O
优 O
势 O
产 O
业 O
集 O
群 O
和 O
现 O
代 O
畜 O
牧 O
业 O
产 O
业 O
园 O
。 O
种 O
业 O
振 O
兴 O
突 O
围 O
“ O
卡 O
脖 O
子 O
” O
全 O
产 O
业 O
链 O
是 O
现 O
代 O
畜 O
牧 O
业 O
的 O
一 O
大 O
显 O
著 O
特 O
征 O
。 O
引 O
导 O
支 O
持 O
龙 O
头 O
企 O
业 O
建 O
设 O
集 O
饲 O
料 O
生 O
产 O
、 O
良 O
种 O
繁 O
育 O
、 O
屠 O
宰 O
加 O
工 O
、 O
冷 O
链 O
销 O
售 O
等 O
于 O
一 O
体 O
的 O
全 O
产 O
业 O
链 O
， O
是 O
湖 B-LOC
南 I-LOC
省 I-LOC
推 O
进 O
这 O
一 O
轮 O
生 O
猪 O
稳 O
产 O
保 O
供 O
的 O
最 O
大 O
亮 O
点 O
。 O
最 O
近 O
两 O
年 O
， O
该 O
省 O
发 O
展 O
年 O
出 O
栏 O
2 O
0 O
万 O
头 O
以 O
上 O
的 O
全 O
产 O
业 O
链 O
项 O
目 O
就 O
有 O
4 O
8 O
个 O
， O
几 O
乎 O
是 O
之 O
前 O
的 O
两 O
倍 O
。 O
基 O
于 O
这 O
样 O
的 O
发 O
展 O
规 O
模 O
和 O
速 O
度 O
， O
《 O
实 O
施 O
意 O
见 O
》 O
进 O
一 O
步 O
调 O
整 O
优 O
化 O
了 O
全 O
省 O
畜 O
牧 O
业 O
发 O
展 O
布 O
局 O
， O
提 O
出 O
以 O
实 O
施 O
“ O
优 O
质 O
湘 O
猪 O
工 O
程 O
” O
和 O
发 O
展 O
特 O
色 O
畜 O
禽 O
优 O
势 O
产 O
业 O
为 O
重 O
点 O
， O
巩 O
固 O
提 O
升 O
四 O
大 O
优 O
质 O
湘 O
猪 O
优 O
势 O
产 O
区 O
、 O
突 O
出 O
打 O
造 O
六 O
个 O
优 O
势 O
家 O
禽 O
产 O
业 O
带 O
、 O
加 O
快 O
发 O
展 O
五 O
个 O
优 O
势 O
牛 O
羊 O
产 O
业 O
区 O
、 O
重 O
点 O
建 O
设 O
四 O
个 O
优 O
质 O
低 O
温 O
奶 O
生 O
产 O
和 O
奶 O
源 O
供 O
应 O
基 O
地 O
； O
到 O
2 O
0 O
2 O
5 O
年 O
全 O
省 O
生 O
猪 O
全 O
产 O
业 O
链 O
新 O
增 O
产 O
值 O
1 O
0 O
0 O
0 O
亿 O
元 O
、 O
特 O
色 O
畜 O
禽 O
全 O
产 O
业 O
链 O
产 O
值 O
达 O
到 O
1 O
0 O
0 O
0 O
亿 O
元 O
， O
基 O
本 O
形 O
成 O
畜 O
牧 O
业 O
全 O
产 O
业 O
链 O
发 O
展 O
新 O
格 O
局 O
。 O
“ O
良 O
种 O
良 O
繁 O
是 O
当 O
前 O
产 O
业 O
链 O
上 O
的 O
最 O
大 O
短 O
板 O
。 O
现 O
阶 O
段 O
， O
我 O
省 O
畜 O
禽 O
原 O
种 O
主 O
要 O
靠 O
进 O
口 O
或 O
省 O
外 O
引 O
进 O
， O
实 O
现 O
高 O
质 O
量 O
发 O
展 O
， O
就 O
是 O
要 O
通 O
过 O
实 O
施 O
种 O
业 O
提 O
升 O
工 O
程 O
， O
振 O
兴 O
我 O
们 O
的 O
畜 O
禽 O
种 O
业 O
， O
打 O
破 O
国 O
外 O
‘ O
卡 O
脖 O
子 O
’ O
风 O
险 O
。 O
” O
湖 B-ORG
南 I-ORG
省 I-ORG
畜 I-ORG
牧 I-ORG
水 I-ORG
产 I-ORG
事 I-ORG
务 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
主 O
任 O
徐 B-PER
旭 I-PER
阳 I-PER
告 O
诉 O
记 O
者 O
。 O
《 O
实 O
施 O
意 O
见 O
》 O
明 O
确 O
， O
支 O
持 O
核 O
心 O
育 O
种 O
企 O
业 O
、 O
科 O
研 O
机 O
构 O
联 O
合 O
攻 O
关 O
， O
培 O
育 O
具 O
有 O
自 O
主 O
知 O
识 O
产 O
权 O
的 O
新 O
品 O
种 O
、 O
配 O
套 O
系 O
和 O
新 O
品 O
系 O
， O
开 O
展 O
瘦 O
肉 O
型 O
猪 O
核 O
心 O
种 O
源 O
自 O
主 O
选 O
育 O
， O
提 O
高 O
生 O
猪 O
核 O
心 O
种 O
源 O
生 O
产 O
性 O
能 O
和 O
自 O
主 O
供 O
种 O
能 O
力 O
。 O
徐 B-PER
旭 I-PER
阳 I-PER
介 O
绍 O
， O
今 O
年 O
上 O
半 O
年 O
湖 B-LOC
南 I-LOC
全 O
面 O
启 O
动 O
瘦 O
肉 O
型 O
猪 O
核 O
心 O
种 O
源 O
选 O
育 O
工 O
作 O
， O
由 O
国 O
家 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
技 O
术 O
体 O
系 O
首 O
席 O
专 O
家 O
陈 B-PER
瑶 I-PER
生 I-PER
牵 O
头 O
， O
联 O
合 O
全 O
省 O
重 O
点 O
生 O
猪 O
育 O
种 O
企 O
业 O
开 O
展 O
瘦 O
肉 O
型 O
猪 O
核 O
心 O
种 O
群 O
选 O
育 O
， O
建 O
设 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
大 O
数 O
据 O
中 O
心 O
， O
进 O
行 O
育 O
种 O
数 O
据 O
管 O
理 O
分 O
析 O
和 O
跨 O
场 O
精 O
准 O
选 O
配 O
， O
省 O
级 O
区 O
域 O
性 O
联 O
合 O
育 O
种 O
工 O
作 O
进 O
入 O
实 O
施 O
阶 O
段 O
。 O
湖 B-LOC
南 I-LOC
有 O
志 O
于 O
打 O
造 O
现 O
代 O
畜 O
禽 O
种 O
源 O
创 O
新 O
高 O
地 O
， O
特 O
别 O
是 O
在 O
地 O
方 O
优 O
质 O
畜 O
禽 O
资 O
源 O
保 O
种 O
和 O
开 O
发 O
上 O
， O
基 O
础 O
好 O
、 O
起 O
步 O
早 O
， O
也 O
取 O
得 O
显 O
著 O
成 O
效 O
。 O
7 O
月 O
2 O
8 O
日 O
， O
全 O
国 O
畜 O
牧 O
总 O
站 O
总 O
畜 O
牧 O
师 O
苏 B-PER
红 I-PER
田 I-PER
正 O
式 O
为 O
湘 O
沙 O
猪 O
新 O
品 O
种 O
（ O
配 O
套 O
系 O
） O
颁 O
发 O
证 O
书 O
， O
标 O
志 O
着 O
该 O
省 O
继 O
湘 O
村 O
黑 O
猪 O
之 O
后 O
， O
第 O
二 O
个 O
自 O
主 O
培 O
育 O
的 O
国 O
家 O
级 O
生 O
猪 O
新 O
品 O
种 O
获 O
得 O
成 O
功 O
， O
也 O
意 O
味 O
着 O
“ O
优 O
质 O
湘 O
猪 O
” O
再 O
添 O
新 O
成 O
员 O
。 O
据 O
了 O
解 O
， O
在 O
沙 O
子 O
岭 O
猪 O
原 O
产 O
地 O
的 O
湘 B-LOC
潭 I-LOC
市 I-LOC
， O
政 O
府 O
计 O
划 O
在 O
2 O
0 O
2 O
5 O
年 O
建 O
成 O
1 O
0 O
0 O
万 O
头 O
优 O
质 O
湘 O
沙 O
猪 O
繁 O
育 O
体 O
系 O
， O
争 O
创 O
国 O
家 O
现 O
代 O
农 O
业 O
沙 O
子 O
岭 O
猪 O
产 O
业 O
园 O
。 O
湖 B-LOC
南 I-LOC
著 O
名 O
的 O
优 O
质 O
地 O
方 O
猪 O
种 O
宁 B-BREED
乡 I-BREED
花 I-BREED
猪 I-BREED
核 O
心 O
产 O
地 O
宁 B-LOC
乡 I-LOC
市 I-LOC
， O
位 O
于 O
“ O
优 O
质 O
湘 O
猪 O
工 O
程 O
” O
四 O
大 O
重 O
点 O
发 O
展 O
区 O
域 O
之 O
一 O
的 O
长 B-LOC
株 I-LOC
潭 I-LOC
地 O
方 O
优 O
质 O
猪 O
养 O
殖 O
和 O
肉 O
类 O
深 O
加 O
工 O
区 O
， O
该 O
市 O
以 O
保 O
护 O
促 O
进 O
开 O
发 O
、 O
以 O
开 O
发 O
推 O
进 O
保 O
护 O
， O
走 O
出 O
了 O
以 O
种 O
业 O
创 O
新 O
推 O
动 O
高 O
质 O
量 O
发 O
展 O
的 O
新 O
路 O
子 O
。 O
地 O
处 O
双 O
江 O
口 O
镇 O
槎 O
梓 O
桥 O
村 O
的 O
宁 B-BREED
乡 I-BREED
花 I-BREED
猪 I-BREED
养 O
殖 O
示 O
范 O
场 O
， O
吸 O
引 O
了 O
记 O
者 O
的 O
注 O
意 O
。 O
该 O
场 O
是 O
宁 B-LOC
乡 I-LOC
市 I-LOC
国 O
资 O
集 O
团 O
重 O
点 O
投 O
资 O
的 O
民 O
生 O
项 O
目 O
， O
引 O
进 O
正 B-ORG
大 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
开 O
展 O
全 O
产 O
业 O
链 O
合 O
作 O
， O
共 O
建 O
国 O
内 O
4 O
. O
0 O
版 O
养 O
殖 O
基 O
地 O
， O
全 O
力 O
打 O
造 O
“ O
作 O
物 O
培 O
育 O
、 O
饲 O
料 O
生 O
产 O
、 O
畜 O
禽 O
养 O
殖 O
、 O
屠 O
宰 O
与 O
食 O
品 O
加 O
工 O
、 O
物 O
流 O
配 O
送 O
、 O
商 O
业 O
零 O
售 O
” O
的 O
农 O
牧 O
食 O
品 O
全 O
产 O
业 O
链 O
经 O
营 O
模 O
式 O
。 O
养 O
殖 O
场 O
建 O
成 O
于 O
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
7 O
月 O
， O
总 O
投 O
资 O
2 O
亿 O
元 O
， O
占 O
地 O
4 O
5 O
7 O
亩 O
， O
满 O
负 O
荷 O
可 O
存 O
栏 O
1 O
5 O
0 O
0 O
头 O
种 O
猪 O
、 O
6 O
0 O
0 O
0 O
头 O
小 O
猪 O
和 O
1 O
. O
2 O
万 O
头 O
育 O
肥 O
猪 O
， O
是 O
宁 B-BREED
乡 I-BREED
花 I-BREED
猪 I-BREED
产 O
业 O
标 O
准 O
化 O
最 O
高 O
、 O
规 O
模 O
最 O
大 O
的 O
养 O
殖 O
示 O
范 O
基 O
地 O
。 O
据 O
介 O
绍 O
， O
今 O
年 O
该 O
市 O
可 O
出 O
栏 O
宁 B-BREED
乡 I-BREED
花 I-BREED
猪 I-BREED
4 O
0 O
万 O
头 O
， O
预 O
计 O
产 O
值 O
突 O
破 O
4 O
0 O
亿 O
元 O
。 O
给 O
养 O
殖 O
户 O
一 O
颗 O
“ O
定 O
心 O
丸 O
” O
好 O
的 O
政 O
策 O
是 O
产 O
业 O
良 O
性 O
发 O
展 O
的 O
重 O
要 O
保 O
障 O
， O
也 O
是 O
产 O
业 O
发 O
展 O
的 O
风 O

近 O
期 O
猪 O
价 O
偏 O
强 O
运 O
行 O
行 O
业 O
金 O
融 O
风 O
险 O
得 O
到 O
化 O
解 O

今 O
年 O
5 O
月 O
， O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
行 O
业 O
在 O
持 O
续 O
将 O
近 O
一 O
年 O
半 O
的 O
亏 O
损 O
期 O
后 O
迎 O
来 O
盈 O
利 O
并 O
持 O
续 O
至 O
今 O
， O
近 O
期 O
猪 O
价 O
总 O
体 O
偏 O
强 O
运 O
行 O
。 O
据 O
农 O
业 O
农 O
村 O
部 O
监 O
测 O
， O
8 O
月 O
第 O
3 O
周 O
全 O
国 O
生 O
猪 O
平 O
均 O
价 O
格 O
2 O
0 O
. O
9 O
2 O
元 O
/ O
公 O
斤 O
， O
比 O
前 O
一 O
周 O
上 O
涨 O
3 O
. O
5 O
% O
， O
同 O
比 O
上 O
涨 O
2 O
1 O
. O
6 O
% O
。 O
那 O
么 O
， O
现 O
在 O
的 O
生 O
猪 O
市 O
场 O
的 O
供 O
应 O
情 O
况 O
如 O
何 O
？ O
此 O
前 O
亏 O
损 O
严 O
重 O
的 O
养 O
殖 O
企 O
业 O
情 O
况 O
怎 O
么 O
样 O
了 O
？ O
猪 O
肉 O
后 O
市 O
供 O
应 O
是 O
否 O
充 O
足 O
？ O
为 O
回 O
答 O
这 O
些 O
问 O
题 O
， O
记 O
者 O
采 O
访 O
了 O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
畜 I-ORG
牧 I-ORG
兽 I-ORG
医 I-ORG
局 I-ORG
相 O
关 O
负 O
责 O
人 O
。 O
据 O
该 O
负 O
责 O
人 O
介 O
绍 O
， O
目 O
前 O
生 O
猪 O
市 O
场 O
供 O
应 O
缩 O
量 O
， O
猪 O
价 O
偏 O
强 O
运 O
行 O
。 O
在 O
市 O
场 O
调 O
节 O
和 O
产 O
能 O
调 O
控 O
的 O
共 O
同 O
作 O
用 O
下 O
， O
7 O
月 O
份 O
全 O
国 O
能 O
繁 O
母 O
猪 O
存 O
栏 O
量 O
4 O
0 O
4 O
1 O
万 O
头 O
， O
同 O
比 O
下 O
降 O
5 O
. O
4 O
% O
， O
相 O
当 O
于 O
3 O
9 O
0 O
0 O
万 O
头 O
正 O
常 O
保 O
有 O
量 O
的 O
1 O
0 O
3 O
. O
6 O
% O
， O
处 O
于 O
产 O
能 O
调 O
控 O
绿 O
色 O
合 O
理 O
区 O
域 O
（ O
正 O
常 O
保 O
有 O
量 O
的 O
9 O
2 O
% O
— O
1 O
0 O
5 O
% O
） O
。 O
随 O
着 O
产 O
能 O
调 O
控 O
效 O
果 O
逐 O
步 O
显 O
现 O
， O
加 O
上 O
强 O
降 O
雨 O
天 O
气 O
等 O
因 O
素 O
使 O
部 O
分 O
生 O
猪 O
出 O
栏 O
及 O
调 O
运 O
受 O
阻 O
， O
近 O
期 O
生 O
猪 O
上 O
市 O
数 O
量 O
减 O
少 O
。 O
据 O
监 O
测 O
， O
7 O
月 O
份 O
全 O
国 O
生 O
猪 O
出 O
栏 O
量 O
环 O
比 O
下 O
降 O
3 O
. O
4 O
% O
， O
同 O
比 O
下 O
降 O
5 O
. O
2 O
% O
； O
平 O
均 O
价 O
格 O
每 O
公 O
斤 O
1 O
8 O
. O
6 O
5 O
元 O
， O
环 O
比 O
涨 O
2 O
. O
8 O
% O
， O
同 O
比 O
涨 O
3 O
0 O
. O
0 O
% O
。 O
养 O
殖 O
场 O
户 O
看 O
好 O
开 O
学 O
和 O
中 O
秋 O
国 O
庆 O
消 O
费 O
利 O
好 O
， O
认 O
为 O
猪 O
价 O
还 O
有 O
上 O
涨 O
空 O
间 O
， O
压 O
栏 O
和 O
二 O
次 O
育 O
肥 O
现 O
象 O
有 O
所 O
增 O
多 O
， O
当 O
期 O
出 O
栏 O
肥 O
猪 O
量 O
减 O
少 O
， O
推 O
动 O
近 O
日 O
猪 O
价 O
震 O
荡 O
走 O
高 O
。 O
据 O
业 O
内 O
专 O
家 O
分 O
析 O
， O
随 O
着 O
前 O
期 O
压 O
栏 O
肥 O
猪 O
陆 O
续 O
出 O
栏 O
， O
后 O
市 O
猪 O
价 O
上 O
涨 O
势 O
头 O
可 O
能 O
减 O
缓 O
。 O
2 O
0 O
2 O
3 O
年 O
初 O
至 O
今 O
年 O
4 O
月 O
份 O
， O
猪 O
价 O
长 O
期 O
低 O
迷 O
， O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
陷 O
入 O
亏 O
损 O
。 O
2 O
0 O
2 O
3 O
年 O
全 O
年 O
出 O
栏 O
生 O
猪 O
头 O
均 O
亏 O
损 O
7 O
6 O
元 O
， O
今 O
年 O
1 O
— O
4 O
月 O
份 O
头 O
均 O
亏 O
损 O
8 O
0 O
元 O
。 O
随 O
着 O
猪 O
价 O
回 O
升 O
， O
今 O
年 O
5 O
月 O
份 O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
扭 O
亏 O
为 O
盈 O
， O
5 O
、 O
6 O
、 O
7 O
月 O
分 O
别 O
头 O
均 O
盈 O
利 O
3 O
7 O
元 O
、 O
3 O
4 O
3 O
元 O
、 O
4 O
0 O
9 O
元 O
。 O
在 O
前 O
期 O
亏 O
损 O
严 O
重 O
的 O
时 O
段 O
， O
多 O
家 O
头 O
部 O
企 O
业 O
资 O
产 O
负 O
债 O
率 O
一 O
度 O
超 O
过 O
7 O
0 O
% O
的 O
警 O
戒 O
线 O
， O
个 O
别 O
企 O
业 O
甚 O
至 O
出 O
现 O
了 O
资 O
不 O
抵 O
债 O
的 O
情 O
况 O
。 O
目 O
前 O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
收 O
益 O
大 O
幅 O
改 O
善 O
， O
企 O
业 O
现 O
金 O
流 O
得 O
到 O
补 O
充 O
， O
头 O
部 O
企 O
业 O
经 O
营 O
状 O
况 O
普 O
遍 O
好 O
转 O
， O
资 O
金 O
压 O
力 O
明 O
显 O
改 O
善 O
， O
行 O
业 O
性 O
金 O
融 O
风 O
险 O
逐 O
步 O
化 O
解 O
。 O
对 O
于 O
后 O
市 O
猪 O
肉 O
供 O
应 O
情 O
况 O
， O
该 O
负 O
责 O
人 O
表 O
示 O
， O
目 O
前 O
养 O
殖 O
场 O
户 O
增 O
养 O
补 O
栏 O
积 O
极 O
， O
猪 O
肉 O
后 O
市 O
供 O
应 O
有 O
保 O
障 O
。 O
今 O
年 O
生 O
猪 O
存 O
栏 O
量 O
一 O
直 O
低 O
于 O
去 O
年 O
同 O
期 O
水 O
平 O
， O
但 O
6 O
月 O
份 O
以 O
来 O
新 O
生 O
仔 O
猪 O
和 O
中 O
大 O
猪 O
数 O
量 O
逐 O
月 O
增 O
加 O
， O
与 O
未 O
来 O
半 O
年 O
需 O
求 O
增 O
加 O
保 O
持 O
趋 O
势 O
一 O
致 O
。 O
从 O
中 O
大 O
猪 O
看 O
， O
7 O
月 O
份 O
存 O
栏 O
量 O
同 O
比 O
下 O
降 O
7 O
. O
2 O
% O
， O
环 O
比 O
增 O
长 O
1 O
. O
0 O
% O
， O
连 O
续 O
2 O
个 O
月 O
环 O
比 O
增 O
长 O
。 O
按 O
2 O
— O
3 O
个 O
月 O
上 O
市 O
节 O
奏 O
， O
正 O
好 O
满 O
足 O
中 O
秋 O
、 O
国 O
庆 O
消 O
费 O
旺 O
季 O
需 O
求 O
。 O
从 O
新 O
生 O
仔 O
猪 O
看 O
， O
今 O
年 O
2 O
— O
7 O
月 O
份 O
出 O
生 O
数 O
量 O
同 O
比 O
降 O
6 O
. O
8 O
% O
， O
但 O
最 O
近 O
2 O
个 O
月 O
已 O
连 O
续 O
回 O
升 O
， O
6 O
月 O
份 O
环 O
比 O
增 O
3 O
. O
5 O
% O
， O
7 O
月 O
份 O
环 O
比 O
增 O
1 O
. O
8 O
% O
。 O
按 O
6 O
个 O
月 O
育 O
肥 O
周 O
期 O
计 O
算 O
， O
正 O
好 O
对 O
应 O
元 O
旦 O
春 O
节 O
消 O
费 O
旺 O
季 O
。 O
随 O
着 O
立 O
秋 O
后 O
北 O
方 O
天 O
气 O
转 O
凉 O
， O
猪 O
肉 O
消 O
费 O
将 O
持 O
续 O
增 O
加 O
， O
尤 O
其 O
是 O
对 O
大 O
肥 O
猪 O
的 O
需 O
求 O
开 O
始 O
释 O
放 O
。 O
养 O
殖 O
场 O
户 O
认 O
为 O
在 O
这 O
种 O
情 O
况 O
下 O
“ O
大 O
猪 O
多 O
养 O
一 O
天 O
就 O
多 O
赚 O
一 O
天 O
的 O
钱 O
” O
， O
促 O
使 O
压 O
栏 O
和 O
二 O
次 O
育 O
肥 O
现 O
象 O
有 O
所 O
增 O
加 O
， O
虽 O
然 O
当 O
前 O
出 O
栏 O
有 O
所 O
减 O
少 O
， O
但 O
这 O
也 O
会 O
造 O
成 O
后 O
市 O
出 O
栏 O
生 O
猪 O
体 O
重 O
增 O
大 O
， O
增 O
加 O
中 O
秋 O
、 O
国 O
庆 O
消 O
费 O
旺 O
季 O
猪 O
肉 O
市 O
场 O
供 O
应 O
。 O
该 O
负 O
责 O
人 O
表 O
示 O
， O
下 O
一 O
步 O
， O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
将 O
继 O
续 O
加 O
强 O
监 O
测 O
预 O
警 O
， O
引 O
导 O
养 O
殖 O
场 O
户 O
保 O
持 O
合 O
理 O
生 O
产 O
节 O
奏 O
， O
顺 O
时 O
顺 O
势 O
出 O
栏 O
， O
不 O
搞 O
盲 O
目 O
压 O
栏 O
和 O
二 O
次 O
育 O
肥 O
， O
避 O
免 O
造 O
成 O
价 O
格 O
急 O
涨 O
转 O
急 O
跌 O
。 O
督 O
促 O
落 O
实 O
生 O
猪 O
稳 O
产 O
保 O
供 O
省 O
负 O
总 O
责 O
要 O
求 O
， O
把 O
住 O
能 O
繁 O
母 O
猪 O
这 O
个 O
“ O
总 O
开 O
关 O
” O
， O
保 O
持 O
生 O
猪 O
产 O
能 O
处 O
于 O
合 O
理 O
水 O
平 O
， O
避 O
免 O
明 O
年 O
春 O
节 O
后 O
消 O
费 O
淡 O
季 O
出 O
现 O
产 O
能 O
过 O
剩 O
、 O
猪 O
价 O
大 O
幅 O
下 O
跌 O
的 O
问 O
题 O
。 O
继 O
续 O
抓 O
好 O
非 B-DISEASE
洲 I-DISEASE
猪 I-DISEASE
瘟 I-DISEASE
常 O
态 O
化 O
防 O
控 O
， O
做 O
好 O
暴 O
雨 O
洪 O
涝 O
等 O
灾 O
后 O
防 O
疫 O
和 O
因 O
灾 O
死 O
亡 O
畜 O
禽 O
无 O
害 O
化 O
处 O
理 O
， O
抓 O
紧 O
部 O
署 O
秋 O
防 O
工 O
作 O
， O
强 O
化 O
检 O
疫 O
监 O
督 O
， O
推 O
动 O
生 O
猪 O
生 O
产 O
、 O
调 O
运 O
、 O
屠 O
宰 O
全 O
链 O
条 O
协 O
同 O
发 O
展 O
。 O
农 B-ORG
民 I-ORG
日 I-ORG
报 I-ORG
· I-ORG
中 I-ORG
国 I-ORG
农 I-ORG
网 I-ORG
记 O
者 O
刘 B-PER
一 I-PER
明 I-PER

近 O
段 O
时 O
期 O
， O
生 O
猪 O
价 O
格 O
持 O
续 O
波 O
动 O
， O
养 O
殖 O
主 O
体 O
长 O
期 O
亏 O
损 O
， O
亟 O
待 O
降 O
本 O
减 O
负 O
、 O
稳 O
定 O
信 O
心 O
。 O
5 O
月 O
2 O
6 O
日 O
， O
湖 B-LOC
北 I-LOC
省 I-LOC
农 I-LOC
业 I-LOC
农 I-LOC
村 I-LOC
厅 I-LOC
、 O
省 B-LOC
财 I-LOC
政 I-LOC
厅 I-LOC
、 O
省 B-LOC
自 I-LOC
然 I-LOC
资 I-LOC
源 I-LOC
厅 I-LOC
、 O
省 B-LOC
生 I-LOC
态 I-LOC
环 I-LOC
境 I-LOC
厅 I-LOC
、 O
省 B-LOC
林 I-LOC
业 I-LOC
局 I-LOC
联 O
合 O
发 O
文 O
， O
出 O
台 O
推 O
进 O
生 O
猪 O
等 O
养 O
殖 O
业 O
稳 O
增 O
长 O
促 O
增 O
收 O
的 O
十 O
条 O
措 O
施 O
， O
着 O
力 O
提 O
升 O
生 O
猪 O
等 O
畜 O
产 O
品 O
供 O
给 O
能 O
力 O
， O
稳 O
步 O
发 O
展 O
牛 O
羊 O
等 O
草 O
食 O
畜 O
牧 O
业 O
， O
促 O
进 O
养 O
殖 O
业 O
提 O
质 O
增 O
效 O
， O
推 O
动 O
畜 O
牧 O
业 O
高 O
质 O
量 O
发 O
展 O
。 O
湖 B-LOC
北 I-LOC
将 O
开 O
展 O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
扩 O
能 O
增 O
量 O
综 O
合 O
奖 O
补 O
， O
对 O
全 O
省 O
在 O
农 B-LOC
业 I-LOC
农 I-LOC
村 I-LOC
部 I-LOC
养 I-LOC
殖 I-LOC
场 I-LOC
直 I-LOC
联 I-LOC
直 I-LOC
报 I-LOC
平 I-LOC
台 I-LOC
登 O
记 O
备 O
案 O
、 O
自 O
2 O
0 O
2 O
2 O
年 O
1 O
月 O
1 O
日 O
至 O
2 O
0 O
2 O
3 O
年 O
1 O
2 O
月 O
3 O
1 O
日 O
期 O
间 O
新 O
建 O
成 O
投 O
产 O
的 O
规 O
模 O
猪 O
场 O
， O
2 O
0 O
2 O
3 O
年 O
累 O
计 O
出 O
栏 O
商 O
品 O
肥 O
猪 O
1 O
万 O
头 O
以 O
上 O
的 O
单 O
体 O
规 O
模 O
猪 O
场 O
给 O
予 O
奖 O
励 O
， O
每 O
场 O
奖 O
励 O
1 O
0 O
0 O
万 O
元 O
。 O
鼓 O
励 O
规 O
模 O
猪 O
场 O
新 O
增 O
种 O
猪 O
， O
对 O
设 O
计 O
年 O
出 O
栏 O
5 O
0 O
0 O
头 O
以 O
上 O
（ O
或 O
存 O
栏 O
2 O
0 O
0 O
头 O
以 O
上 O
） O
规 O
模 O
猪 O
场 O
和 O
具 O
有 O
种 O
畜 O
禽 O
生 O
产 O
经 O
营 O
许 O
可 O
证 O
的 O
种 O
猪 O
场 O
， O
自 O
2 O
0 O
2 O
3 O
年 O
1 O
月 O
1 O
日 O
起 O
至 O
1 O
2 O
月 O
3 O
1 O
日 O
外 O
引 O
种 O
猪 O
给 O
予 O
奖 O
励 O
， O
每 O
头 O
种 O
猪 O
奖 O
补 O
8 O
0 O
元 O
。 O
湖 B-LOC
北 I-LOC
将 O
开 O
展 O
种 O
猪 O
场 O
和 O
规 O
模 O
猪 O
场 O
贷 O
款 O
贴 O
息 O
， O
对 O
具 O
有 O
种 O
畜 O
禽 O
生 O
产 O
经 O
营 O
许 O
可 O
证 O
的 O
种 O
猪 O
场 O
和 O
设 O
计 O
年 O
出 O
栏 O
5 O
0 O
0 O
头 O
以 O
上 O
的 O
规 O
模 O
猪 O
场 O
（ O
含 O
个 O
体 O
工 O
商 O
户 O
， O
不 O
含 O
省 O
级 O
以 O
上 O
农 O
业 O
产 O
业 O
化 O
龙 O
头 O
企 O
业 O
） O
， O
在 O
2 O
0 O
2 O
3 O
年 O
1 O
月 O
1 O
日 O
至 O
1 O
2 O
月 O
3 O
1 O
日 O
期 O
间 O
的 O
贷 O
款 O
纳 O
入 O
新 O
型 O
农 O
业 O
经 O
营 O
主 O
体 O
贷 O
款 O
贴 O
息 O
范 O
围 O
， O
省 O
财 O
政 O
按 O
不 O
超 O
过 O
年 O
利 O
率 O
2 O
% O
的 O
比 O
例 O
给 O
予 O
贷 O
款 O
贴 O
息 O
支 O
持 O
。 O
加 O
大 O
信 O
贷 O
担 O
保 O
支 O
持 O
， O
银 O
行 O
业 O
金 O
融 O
机 O
构 O
对 O
符 O
合 O
授 O
信 O
条 O
件 O
但 O
暂 O
时 O
遇 O
到 O
经 O
营 O
困 O
难 O
的 O
畜 O
牧 O
产 O
业 O
企 O
业 O
， O
不 O
得 O
盲 O
目 O
限 O
贷 O
、 O
抽 O
贷 O
、 O
断 O
贷 O
； O
进 O
一 O
步 O
发 O
挥 O
省 O
级 O
农 O
业 O
信 O
贷 O
担 O
保 O
机 O
构 O
的 O
政 O
策 O
性 O
功 O
能 O
， O
对 O
符 O
合 O
担 O
保 O
要 O
求 O
的 O
单 O
个 O
规 O
模 O
猪 O
场 O
， O
在 O
2 O
0 O
2 O
3 O
年 O
内 O
的 O
担 O
保 O
信 O
用 O
额 O
度 O
可 O
提 O
高 O
至 O
5 O
0 O
0 O
万 O
元 O
， O
担 O
保 O
额 O
提 O
高 O
至 O
1 O
0 O
0 O
0 O
万 O
元 O
， O
2 O
0 O
2 O
3 O
年 O
1 O
月 O
1 O
日 O
至 O
1 O
2 O
月 O
3 O
1 O
日 O
， O
按 O
0 O
. O
5 O
% O
的 O
优 O
惠 O
担 O
保 O
费 O
率 O
进 O
行 O
担 O
保 O
。 O
支 O
持 O
生 O
猪 O
“ O
保 O
险 O
+ O
期 O
货 O
” O
试 O
点 O
， O
将 O
符 O
合 O
条 O
件 O
的 O
生 O
猪 O
“ O
保 O
险 O
+ O
期 O
货 O
” O
纳 O
入 O
地 O
方 O
优 O
势 O
特 O
色 O
农 O
产 O
品 O
保 O
险 O
以 O
奖 O
代 O
补 O
支 O
持 O
范 O
围 O
。 O
湖 B-LOC
北 I-LOC
还 O
将 O
推 O
进 O
肉 O
牛 O
肉 O
羊 O
增 O
量 O
提 O
质 O
， O
支 O
持 O
4 O
至 O
5 O
个 O
县 O
实 O
施 O
中 O
央 O
牛 O
羊 O
增 O
量 O
提 O
质 O
项 O
目 O
， O
每 O
县 O
安 O
排 O
中 O
央 O
资 O
金 O
不 O
超 O
过 O
1 O
0 O
0 O
0 O
万 O
元 O
。 O
安 O
排 O
中 O
央 O
补 O
助 O
资 O
金 O
用 O
于 O
扩 O
大 O
青 O
贮 O
玉 O
米 O
等 O
优 O
质 O
饲 O
料 O
种 O
植 O
面 O
积 O
， O
增 O
加 O
收 O
贮 O
量 O
， O
全 O
面 O
提 O
升 O
牛 O
、 O
羊 O
等 O
草 O
食 O
家 O
畜 O
生 O
产 O
效 O
率 O
和 O
养 O
殖 O
效 O
益 O
， O
支 O
持 O
对 O
象 O
为 O
规 O
模 O
化 O
草 O
食 O
家 O
畜 O
养 O
殖 O
场 O
户 O
或 O
专 O
业 O
青 O
贮 O
饲 O
料 O
收 O
贮 O
合 O
作 O
社 O
等 O
新 O
型 O
经 O
营 O
主 O
体 O
。 O
湖 B-LOC
北 I-LOC
出 O
台 O
的 O
新 O
措 O
施 O
在 O
用 O
地 O
保 O
障 O
、 O
环 O
评 O
审 O
批 O
等 O
方 O
面 O
也 O
作 O
明 O
文 O
规 O
定 O
。 O
各 O
地 O
在 O
严 O
格 O
执 O
行 O
“ O
三 O
区 O
三 O
线 O
” O
管 O
控 O
规 O
则 O
的 O
基 O
础 O
上 O
， O
将 O
生 O
猪 O
等 O
养 O
殖 O
业 O
发 O
展 O
重 O
点 O
项 O
目 O
纳 O
入 O
国 O
土 O
空 O
间 O
规 O
划 O
， O
合 O
理 O
预 O
留 O
项 O
目 O
空 O
间 O
。 O
对 O
符 O
合 O
畜 O
牧 O
业 O
发 O
展 O
规 O
划 O
以 O
及 O
“ O
三 O
区 O
” O
划 O
定 O
选 O
址 O
要 O
求 O
的 O
畜 O
牧 O
养 O
殖 O
项 O
目 O
， O
实 O
行 O
并 O
联 O
申 O
报 O
受 O
理 O
， O
开 O
辟 O
绿 O
色 O
通 O
道 O
， O
加 O
快 O
环 O
评 O
审 O
批 O
。 O
湖 B-LOC
北 I-LOC
将 O
建 O
立 O
健 O
全 O
省 O
级 O
生 O
产 O
调 O
度 O
机 O
制 O
， O
加 O
强 O
动 O
物 O
疫 O
情 O
防 O
控 O
， O
每 O
月 O
对 O
各 O
地 O
畜 O
牧 O
业 O
生 O
产 O
情 O
况 O
进 O
行 O
监 O
测 O
调 O
度 O
， O
做 O
好 O
生 O
产 O
形 O
势 O
分 O
析 O
。 O
同 O
时 O
， O
加 O
强 O
监 O
测 O
体 O
系 O
建 O
设 O
， O
及 O
时 O
准 O
确 O
掌 O
握 O
生 O
产 O
形 O
势 O
变 O
化 O
情 O
况 O
， O
及 O
时 O
发 O
布 O
动 O
态 O
信 O
息 O
， O
稳 O
定 O
公 O
众 O
和 O
市 O
场 O
预 O
期 O
。 O
作 O
者 O
： O
农 O
民 O
日 O
报 O
· O
中 B-ORG
国 I-ORG
农 I-ORG
网 I-ORG
记 O
者 O
何 B-PER
红 I-PER
卫 I-PER
乐 B-PER
明 I-PER
凯 I-PER

“ O
百 O
村 O
百 O
万 O
” O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
家 O
庭 O
农 O
场 O
主 O
实 O
训 O
基 O
地 O
建 O
成 O
运 O
营 O

 O
日 O
前 O
， O
记 O
者 O
从 O
国 O
家 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
技 O
术 O
体 O
系 O
获 O
悉 O
， O
“ O
新 O
农 O
人 O
培 O
育 O
共 O
同 O
行 O
动 O
暨 O
德 B-ORG
康 I-ORG
‘ O
百 O
村 O
百 O
万 O
’ O
实 O
训 O
基 O
地 O
启 O
航 O
仪 O
式 O
” O
在 O
四 B-LOC
川 I-LOC
省 I-LOC
宜 B-LOC
宾 I-LOC
市 I-LOC
举 O
行 O
， O
标 O
志 O
着 O
该 O
省 O
一 O
个 O
聚 O
焦 O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
产 O
业 O
、 O
精 O
准 O
面 O
向 O
家 O
庭 O
农 O
场 O
主 O
的 O
专 O
业 O
化 O
实 O
战 O
实 O
训 O
平 O
台 O
正 O
式 O
投 O
入 O
运 O
营 O
。 O
该 O
基 O
地 O
由 O
德 B-ORG
康 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
投 O
资 O
5 O
0 O
0 O
0 O
万 O
元 O
建 O
设 O
， O
旨 O
在 O
通 O
过 O
系 O
统 O
性 O
实 O
战 O
培 O
训 O
， O
破 O
解 O
产 O
业 O
发 O
展 O
的 O
人 O
才 O
瓶 O
颈 O
， O
为 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
转 O
型 O
升 O
级 O
和 O
乡 O
村 O
全 O
面 O
振 O
兴 O
注 O
入 O
坚 O
实 O
动 O
能 O
。 O
乡 O
村 O
振 O
兴 O
， O
产 O
业 O
是 O
基 O
础 O
， O
人 O
才 O
是 O
关 O
键 O
。 O
基 O
地 O
直 O
接 O
回 O
应 O
了 O
中 O
小 O
规 O
模 O
养 O
殖 O
主 O
体 O
对 O
先 O
进 O
技 O
术 O
与 O
现 O
代 O
管 O
理 O
知 O
识 O
的 O
迫 O
切 O
需 O
求 O
， O
着 O
力 O
填 O
补 O
从 O
“ O
实 O
验 O
室 O
研 O
发 O
” O
到 O
“ O
田 O
间 O
应 O
用 O
” O
的 O
“ O
最 O
后 O
一 O
公 O
里 O
” O
， O
致 O
力 O
于 O
培 O
养 O
一 O
批 O
“ O
懂 O
技 O
术 O
、 O
善 O
管 O
理 O
、 O
会 O
经 O
营 O
” O
的 O
复 O
合 O
型 O
新 O
农 O
人 O
， O
为 O
稳 O
固 O
“ O
公 O
司 O
+ O
家 O
庭 O
农 O
场 O
” O
利 O
益 O
联 O
结 O
机 O
制 O
， O
提 O
升 O
农 O
户 O
内 O
生 O
发 O
展 O
能 O
力 O
、 O
壮 O
大 O
村 O
集 O
体 O
经 O
济 O
提 O
供 O
核 O
心 O
支 O
撑 O
。 O
区 O
别 O
于 O
传 O
统 O
培 O
训 O
， O
基 O
地 O
创 O
新 O
构 O
建 O
了 O
“ O
人 O
才 O
培 O
育 O
为 O
核 O
心 O
、 O
技 O
术 O
示 O
范 O
为 O
支 O
撑 O
、 O
产 O
业 O
赋 O
能 O
为 O
目 O
标 O
” O
的 O
“ O
三 O
位 O
一 O
体 O
” O
模 O
式 O
。 O
占 O
地 O
约 O
5 O
0 O
亩 O
的 O
基 O
地 O
内 O
， O
建 O
有 O
对 O
标 O
国 O
际 O
先 O
进 O
标 O
准 O
的 O
智 O
能 O
化 O
养 O
殖 O
场 O
全 O
真 O
实 O
操 O
区 O
， O
集 O
成 O
空 O
气 O
过 O
滤 O
、 O
精 O
准 O
通 O
风 O
、 O
智 O
能 O
饲 O
喂 O
等 O
系 O
统 O
。 O
学 O
员 O
在 O
此 O
将 O
接 O
受 O
为 O
期 O
9 O
0 O
天 O
的 O
“ O
理 O
论 O
教 O
学 O
+ O
实 O
操 O
演 O
练 O
+ O
经 O
营 O
指 O
导 O
” O
系 O
统 O
培 O
训 O
， O
内 O
容 O
涵 O
盖 O
选 O
配 O
、 O
分 O
娩 O
、 O
保 O
育 O
、 O
育 O
肥 O
等 O
生 O
猪 O
养 O
猪 O
全 O
环 O
节 O
1 O
4 O
5 O
项 O
技 O
能 O
， O
以 O
及 O
成 O
本 O
管 O
控 O
、 O
市 O
场 O
风 O
险 O
防 O
范 O
等 O
经 O
营 O
知 O
识 O
， O
推 O
动 O
其 O
从 O
传 O
统 O
“ O
凭 O
经 O
验 O
养 O
殖 O
” O
向 O
现 O
代 O
“ O
标 O
准 O
化 O
管 O
理 O
” O
转 O
型 O
。 O
据 O
了 O
解 O
， O
基 O
地 O
将 O
与 O
国 O
家 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
技 O
术 O
体 O
系 O
有 O
关 O
岗 O
位 O
专 O
家 O
、 O
综 O
合 O
试 O
验 O
站 O
， O
以 O
及 O
四 B-LOC
川 I-LOC
农 I-LOC
业 I-LOC
大 I-LOC
学 I-LOC
、 O
四 B-LOC
川 I-LOC
省 I-LOC
畜 O
牧 O
科 O
学 O
研 O
究 O
院 O
等 O
院 O
校 O
机 O
构 O
合 O
作 O
， O
建 O
立 O
产 O
教 O
研 O
深 O
度 O
融 O
合 O
的 O
机 O
制 O
。 O
这 O
种 O
深 O
度 O
融 O
合 O
的 O
协 O
作 O
架 O
构 O
， O
有 O
效 O
聚 O
合 O
了 O
前 O
沿 O
技 O
术 O
、 O
教 O
育 O
资 O
源 O
与 O
产 O
业 O
需 O
求 O
， O
为 O
构 O
建 O
可 O
持 O
续 O
、 O
可 O
推 O
广 O
的 O
乡 O
村 O
人 O
才 O
协 O
同 O
培 O
育 O
体 O
系 O
奠 O
定 O
了 O
坚 O
实 O
基 O
础 O
。 O
此 O
外 O
， O
该 O
基 O
地 O
通 O
过 O
屋 O
面 O
光 O
伏 O
系 O
统 O
实 O
现 O
清 O
洁 O
能 O
源 O
补 O
充 O
， O
并 O
依 O
托 O
约 O
2 O
0 O
0 O
亩 O
配 O
套 O
种 O
植 O
区 O
， O
将 O
养 O
殖 O
废 O
弃 O
物 O
经 O
无 O
害 O
化 O
处 O
理 O
后 O
转 O
化 O
为 O
优 O
质 O
有 O
机 O
肥 O
， O
构 O
建 O
起 O
“ O
猪 O
— O
肥 O
— O
果 O
/ O
粮 O
” O
种 O
养 O
循 O
环 O
生 O
态 O
农 O
业 O
模 O
式 O
。 O
这 O
一 O
设 O
计 O
不 O
仅 O
有 O
效 O
破 O
解 O
了 O
养 O
殖 O
环 O
保 O
难 O
题 O
， O
更 O
向 O
学 O
员 O
直 O
观 O
展 O
示 O
了 O
如 O
何 O
实 O
现 O
生 O
态 O
效 O
益 O
与 O
经 O
济 O
效 O
益 O
的 O
统 O
一 O
， O
为 O
家 O
庭 O
农 O
场 O
绿 O
色 O
低 O
碳 O
发 O
展 O
提 O
供 O
了 O
可 O
复 O
制 O
、 O
可 O
操 O
作 O
的 O
样 O
板 O
。 O
“ O
在 O
这 O
里 O
不 O
仅 O
能 O
学 O
到 O
最 O
前 O
沿 O
的 O
养 O
殖 O
技 O
术 O
， O
更 O
重 O
要 O
的 O
是 O
掌 O
握 O
了 O
如 O
何 O
科 O
学 O
经 O
营 O
、 O
控 O
制 O
风 O
险 O
， O
我 O
们 O
对 O
未 O
来 O
发 O
展 O
也 O
更 O
有 O
信 O
心 O
了 O
。 O
” O
一 O
位 O
参 O
与 O
活 O
动 O
的 O
家 O
庭 O
农 O
场 O
主 O
道 O
出 O
了 O
众 O
多 O
农 O
户 O
的 O
心 O
声 O
。 O
据 O
悉 O
， O
该 O
基 O
地 O
预 O
计 O
每 O
年 O
可 O
规 O
模 O
化 O
培 O
育 O
新 O
型 O
农 O
场 O
主 O
3 O
0 O
0 O
余 O
人 O
。 O
“ O
通 O
过 O
系 O
统 O
化 O
培 O
训 O
与 O
后 O
续 O
跟 O
踪 O
指 O
导 O
， O
将 O
实 O
现 O
‘ O
培 O
育 O
一 O
人 O
、 O
带 O
动 O
一 O
业 O
、 O
激 O
活 O
一 O
片 O
’ O
的 O
示 O
范 O
辐 O
射 O
效 O
应 O
。 O
” O
基 O
地 O
有 O
关 O
负 O
责 O
人 O
介 O
绍 O
， O
这 O
一 O
平 O
台 O
的 O
持 O
续 O
运 O
营 O
， O
将 O
为 O
区 O
域 O
生 O
猪 O
产 O
业 O
装 O
上 O
强 O
劲 O
的 O
“ O
人 O
才 O
引 O
擎 O
” O
与 O
“ O
技 O
术 O
中 O
台 O
” O
， O
成 O
为 O
巩 O
固 O
拓 O
展 O
脱 O
贫 O
攻 O
坚 O
成 O
果 O
、 O
激 O
活 O
乡 O
村 O
产 O
业 O
内 O
生 O
动 O
力 O
、 O
全 O
面 O
推 O
进 O
乡 O
村 O
振 O
兴 O
的 O
重 O
要 O
助 O
力 O
。 O
农 B-ORG
民 I-ORG
日 I-ORG
报 I-ORG
全 O
媒 O
体 O
记 O
者 O
杨 B-PER
惠 I-PER

O
在 O
国 O
内 O
生 O
猪 O
产 O
能 O
持 O
续 O
恢 O
复 O
、 O
出 O
栏 O
持 O
续 O
增 O
加 O
背 O
景 O
下 O
， O
今 O
年 O
1 O
月 O
以 O
来 O
， O
全 O
国 O
活 O
猪 O
及 O
猪 O
肉 O
价 O
格 O
总 O
体 O
呈 O
连 O
跌 O
态 O
势 O
， O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
盈 O
利 O
遇 O
成 O
本 O
抬 O
升 O
、 O
价 O
格 O
下 O
跌 O
双 O
向 O
挤 O
压 O
， O
低 O
盈 O
利 O
时 O
代 O
养 O
殖 O
主 O
体 O
该 O
如 O
何 O
应 O
对 O
， O
猪 O
价 O
能 O
否 O
企 O
稳 O
反 O
弹 O
， O
记 O
者 O
就 O
这 O
些 O
业 O
界 O
关 O
心 O
的 O
问 O
题 O
进 O
行 O
了 O
采 O
访 O
。 O
价 O
格 O
下 O
跌 O
成 O
本 O
抬 O
升 O
养 O
殖 O
盈 O
利 O
遇 O
双 O
向 O
挤 O
压 O
山 B-LOC
东 I-LOC
省 I-LOC
德 B-LOC
州 I-LOC
市 I-LOC
陵 B-LOC
县 I-LOC
方 O
圆 O
猪 O
场 O
既 O
卖 O
仔 O
猪 O
， O
又 O
自 O
繁 O
自 O
养 O
育 O
肥 O
猪 O
。 O
负 O
责 O
人 O
庞 B-PER
玉 I-PER
合 I-PER
表 O
示 O
： O
“ O
猪 O
价 O
持 O
续 O
下 O
行 O
， O
但 O
养 O
殖 O
成 O
本 O
却 O
是 O
增 O
加 O
了 O
， O
尤 O
其 O
是 O
饲 O
料 O
价 O
格 O
上 O
升 O
了 O
， O
每 O
吨 O
饲 O
料 O
涨 O
价 O
3 O
5 O
0 O
块 O
钱 O
， O
上 O
涨 O
了 O
1 O
5 O
% O
。 O
同 O
时 O
， O
非 B-DISEASE
洲 I-DISEASE
猪 I-DISEASE
瘟 I-DISEASE
疫 O
情 O
的 O
防 O
控 O
成 O
本 O
也 O
增 O
加 O
了 O
。 O
猪 O
场 O
目 O
前 O
仔 O
猪 O
价 O
格 O
还 O
是 O
可 O
以 O
赚 O
钱 O
的 O
， O
但 O
由 O
于 O
猪 O
价 O
下 O
跌 O
， O
养 O
殖 O
户 O
扩 O
产 O
积 O
极 O
性 O
下 O
降 O
， O
仔 O
猪 O
不 O
太 O
好 O
卖 O
， O
而 O
育 O
肥 O
猪 O
盈 O
利 O
略 O
高 O
于 O
盈 O
亏 O
平 O
衡 O
点 O
。 O
” O
“ O
目 O
前 O
仔 O
猪 O
出 O
售 O
价 O
格 O
为 O
8 O
6 O
0 O
元 O
一 O
头 O
， O
比 O
去 O
年 O
底 O
降 O
了 O
5 O
0 O
多 O
块 O
钱 O
。 O
同 O
时 O
， O
仔 O
猪 O
成 O
本 O
从 O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
的 O
4 O
2 O
0 O
元 O
一 O
头 O
， O
提 O
升 O
到 O
了 O
现 O
在 O
的 O
至 O
少 O
6 O
5 O
0 O
元 O
一 O
头 O
。 O
虽 O
然 O
还 O
在 O
盈 O
利 O
， O
但 O
利 O
润 O
少 O
了 O
许 O
多 O
。 O
” O
江 B-LOC
西 I-LOC
省 I-LOC
莲 B-LOC
花 I-LOC
县 I-LOC
莲 B-ORG
和 I-ORG
农 I-ORG
业 I-ORG
专 I-ORG
业 I-ORG
合 I-ORG
作 I-ORG
社 I-ORG
联 I-ORG
合 I-ORG
社 I-ORG
理 O
事 O
长 O
贺 B-PER
星 I-PER
说 O
道 O
。 O
莲 B-ORG
和 I-ORG
合 I-ORG
作 I-ORG
社 I-ORG
主 O
要 O
培 O
育 O
仔 O
猪 O
， O
有 O
能 O
繁 O
母 O
猪 O
3 O
0 O
0 O
0 O
余 O
头 O
， O
每 O
个 O
月 O
出 O
售 O
仔 O
猪 O
5 O
0 O
0 O
0 O
头 O
左 O
右 O
。 O
与 O
此 O
同 O
时 O
， O
多 O
家 O
头 O
部 O
上 O
市 O
猪 O
企 O
今 O
年 O
一 O
季 O
度 O
业 O
绩 O
同 O
比 O
大 O
幅 O
下 O
滑 O
。 O
如 O
温 B-ORG
氏 I-ORG
净 O
利 O
润 O
同 O
比 O
下 O
降 O
6 O
8 O
. O
6 O
3 O
% O
， O
新 B-ORG
希 I-ORG
望 I-ORG
净 O
利 O
润 O
同 O
比 O
下 O
降 O
7 O
6 O
. O
2 O
2 O
% O
， O
天 B-ORG
邦 I-ORG
归 O
属 O
上 B-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
股 I-ORG
东 I-ORG
的 I-ORG
净 O
利 O
润 O
同 O
比 O
减 O
少 O
5 O
8 O
. O
8 O
9 O
% O
， O
主 O
要 O
原 O
因 O
都 O
因 O
为 O
第 O
一 O
季 O
度 O
生 O
猪 O
市 O
场 O
价 O
格 O
较 O
去 O
年 O
同 O
期 O
大 O
幅 O
下 O
降 O
， O
叠 O
加 O
饲 O
料 O
原 O
料 O
价 O
格 O
上 O
涨 O
及 O
疫 O
情 O
影 O
响 O
等 O
因 O
素 O
， O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
成 O
本 O
上 O
升 O
较 O
多 O
， O
导 O
致 O
养 O
猪 O
业 O
经 O
营 O
效 O
益 O
减 O
少 O
。 O
国 B-ORG
家 I-ORG
发 I-ORG
改 I-ORG
委 I-ORG
价 O
格 O
监 O
测 O
中 O
心 O
网 O
站 O
披 O
露 O
的 O
《 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
5 O
月 O
第 O
2 O
周 O
猪 O
料 O
、 O
鸡 O
料 O
、 O
蛋 O
料 O
比 O
价 O
》 O
显 O
示 O
： O
本 O
周 O
全 O
国 O
猪 O
料 O
比 O
价 O
为 O
6 O
. O
4 O
1 O
， O
环 O
比 O
跌 O
幅 O
8 O
. O
9 O
5 O
% O
。 O
据 O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
5 O
0 O
0 O
个 O
集 O
贸 O
市 O
场 O
价 O
格 O
监 O
测 O
数 O
据 O
显 O
示 O
， O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
5 O
月 O
第 O
4 O
周 O
， O
全 O
国 O
活 O
猪 O
平 O
均 O
价 O
格 O
每 O
公 O
斤 O
1 O
8 O
. O
4 O
7 O
元 O
， O
环 O
比 O
跌 O
3 O
. O
8 O
% O
， O
连 O
续 O
1 O
2 O
周 O
下 O
跌 O
， O
较 O
1 O
月 O
第 O
3 O
周 O
跌 O
幅 O
4 O
8 O
. O
7 O
% O
； O
猪 O
肉 O
平 O
均 O
价 O
格 O
每 O
公 O
斤 O
3 O
0 O
. O
9 O
1 O
元 O
， O
环 O
比 O
跌 O
4 O
. O
4 O
% O
， O
连 O
续 O
1 O
8 O
周 O
下 O
跌 O
， O
较 O
1 O
月 O
第 O
3 O
周 O
跌 O
幅 O
为 O
4 O
3 O
. O
0 O
% O
。 O
中 B-ORG
国 I-ORG
农 I-ORG
业 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
农 I-ORG
业 I-ORG
经 I-ORG
济 I-ORG
与 I-ORG
发 I-ORG
展 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 I-ORG
副 O
研 O
究 O
员 O
、 O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
生 O
猪 O
产 O
业 O
监 O
测 O
预 O
警 O
首 O
席 O
专 O
家 O
王 B-PER
祖 I-PER
力 I-PER
结 O
合 O
近 O
期 O
调 O
研 O
情 O
况 O
表 O
示 O
， O
非 B-DISEASE
洲 I-DISEASE
猪 I-DISEASE
瘟 I-DISEASE
疫 O
情 O
发 O
生 O
以 O
来 O
， O
各 O
项 O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
成 O
本 O
普 O
遍 O
提 O
升 O
。 O
据 O
监 O
测 O
， O
从 O
单 O
位 O
成 O
本 O
来 O
看 O
， O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
4 O
月 O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
每 O
公 O
斤 O
成 O
本 O
为 O
1 O
6 O
. O
4 O
5 O
元 O
， O
较 O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
同 O
期 O
的 O
1 O
2 O
. O
6 O
6 O
元 O
增 O
长 O
近 O
三 O
成 O
。 O
从 O
头 O
均 O
成 O
本 O
来 O
看 O
， O
4 O
月 O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
头 O
均 O
成 O
本 O
为 O
2 O
1 O
8 O
5 O
元 O
， O
较 O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
同 O
期 O
的 O
1 O
5 O
7 O
1 O
元 O
增 O
长 O
近 O
四 O
成 O
。 O
从 O
饲 O
料 O
成 O
本 O
来 O
看 O
， O
4 O
月 O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
头 O
均 O
饲 O
料 O
成 O
本 O
约 O
为 O
1 O
4 O
0 O
0 O
元 O
， O
较 O
2 O
0 O
1 O
8 O
年 O
同 O
期 O
的 O
9 O
6 O
4 O
元 O
， O
增 O
幅 O
达 O
到 O
4 O
5 O
. O
2 O
3 O
% O
。 O
与 O
此 O
同 O
时 O
， O
疫 O
病 O
防 O
疫 O
、 O
仔 O
猪 O
费 O
用 O
、 O
人 O
工 O
费 O
用 O
、 O
折 O
旧 O
等 O
成 O
本 O
项 O
目 O
都 O
有 O
不 O
同 O
程 O
度 O
增 O
加 O
。 O
“ O
从 O
不 O
同 O
养 O
殖 O
模 O
式 O
来 O
看 O
， O
自 O
繁 O
自 O
育 O
养 O
殖 O
场 O
户 O
盈 O
利 O
情 O
况 O
较 O
好 O
， O
外 O
购 O
仔 O
猪 O
育 O
肥 O
养 O
殖 O
场 O
户 O
已 O
开 O
始 O
亏 O
损 O
。 O
从 O
不 O
同 O
规 O
模 O
养 O
殖 O
主 O
体 O
来 O
看 O
， O
散 O
养 O
户 O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
成 O
本 O
较 O
低 O
， O
亏 O
损 O
风 O
险 O
相 O
对 O
较 O
小 O
。 O
而 O
规 O
模 O
养 O
殖 O
场 O
亏 O
损 O
风 O
险 O
更 O
高 O
。 O
” O
王 B-PER
祖 I-PER
力 I-PER
判 O
断 O
。 O
今 O
后 O
猪 O
肉 O
供 O
应 O
总 O
体 O
宽 O
松 O
猪 O
价 O
有 O
望 O
反 O
弹 O
但 O
幅 O
度 O
不 O
大 O
记 O
者 O
了 O
解 O
到 O
， O
4 O
月 O
份 O
我 O
国 O
生 O
猪 O
生 O
产 O
和 O
猪 O
肉 O
市 O
场 O
供 O
应 O
持 O
续 O
改 O
善 O
， O
生 O
猪 O
存 O
栏 O
逐 O
步 O
接 O
近 O
正 O
常 O
年 O
份 O
水 O
平 O
， O
能 O
繁 O
母 O
猪 O
结 O
构 O
调 O
整 O
优 O
化 O
， O
未 O
来 O
一 O
个 O
时 O
期 O
猪 O
肉 O
市 O
场 O
供 O
应 O
总 O
体 O
宽 O
松 O
。 O
据 O
监 O
测 O
， O
4 O
月 O
份 O
能 O
繁 O
母 O
猪 O
存 O
栏 O
量 O
、 O
生 O
猪 O
存 O
栏 O
量 O
、 O
规 O
模 O
场 O
新 O
生 O
仔 O
猪 O
数 O
继 O
续 O
保 O
持 O
环 O
比 O
和 O
同 O
比 O
增 O
长 O
态 O
势 O
。 O
全 O
国 O
有 O
1 O
5 O
个 O
省 O
份 O
的 O
生 O
猪 O
存 O
栏 O
量 O
和 O
1 O
6 O
个 O
省 O
份 O
的 O
能 O
繁 O
母 O
猪 O
存 O
栏 O
量 O
超 O
过 O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
年 O
末 O
水 O
平 O
。 O
4 O
月 O
份 O
全 O
国 O
规 O
模 O
以 O
上 O
生 O
猪 O
定 O
点 O
屠 O
宰 O
企 O
业 O
屠 O
宰 O
量 O
1 O
8 O
0 O
4 O
. O
5 O
万 O
头 O
， O
同 O
比 O
增 O
长 O
4 O
1 O
. O
2 O
% O
。 O
随 O
着 O
生 O
猪 O
产 O
能 O
的 O
恢 O
复 O
， O
部 O
分 O
养 O
殖 O
场 O
户 O
加 O
大 O
“ O
以 O
质 O
换 O
量 O
” O
力 O
度 O
， O
加 O
快 O
淘 O
汰 O
低 O
产 O
母 O
猪 O
， O
4 O
月 O
份 O
规 O
模 O
场 O
母 O
猪 O
淘 O
汰 O
数 O
量 O
环 O
比 O
增 O
长 O
1 O
7 O
. O
9 O
% O
， O
同 O
比 O
增 O
长 O
9 O
5 O
. O
8 O
% O
。 O
若 O
生 O
产 O
效 O
率 O
恢 O
复 O
到 O
正 O
常 O
年 O
份 O
水 O
平 O
， O
按 O
1 O
头 O
能 O
繁 O
母 O
猪 O
年 O
提 O
供 O
出 O
栏 O
肥 O
猪 O
1 O
6 O
头 O
计 O
算 O
， O
目 O
前 O
全 O
国 O
4 O
3 O
0 O
0 O
多 O
万 O
头 O
能 O
繁 O
母 O
猪 O
可 O
以 O
实 O
现 O
出 O
栏 O
肥 O
猪 O
超 O
过 O
6 O
. O
9 O
亿 O
头 O
， O
已 O
基 O
本 O
能 O
够 O
满 O
足 O
市 O
场 O
需 O
求 O
。 O
按 O
照 O
常 O
年 O
规 O
律 O
， O
三 O
季 O
度 O
猪 O
价 O
会 O
出 O
现 O
一 O
轮 O
阶 O
段 O
性 O
反 O
弹 O
。 O
另 O
外 O
， O
春 O
节 O
前 O
后 O
疫 O
情 O
有 O
所 O
抬 O
头 O
， O
虽 O
然 O
对 O
全 O
国 O
总 O
体 O
产 O
能 O
影 O
响 O
有 O
限 O
， O
但 O
对 O
仔 O
猪 O
成 O
活 O
率 O
影 O
响 O
不 O
容 O
忽 O
视 O
， O
这 O
期 O
间 O
新 O
出 O
生 O
的 O
仔 O
猪 O
， O
对 O
应 O
的 O
出 O
栏 O
上 O
市 O
时 O
间 O
点 O
， O
正 O
好 O
是 O
三 O
季 O
度 O
。 O
基 O
于 O
此 O
， O
不 O
少 O
养 O
殖 O
场 O
户 O
对 O
后 O
市 O
寄 O
予 O
很 O
高 O
期 O
望 O
。 O
王 B-PER
祖 I-PER
力 I-PER
表 O
示 O
， O
由 O
于 O
前 O
期 O
压 O
栏 O
现 O
象 O
较 O
为 O
普 O
遍 O
， O
还 O
有 O
部 O
分 O
养 O
殖 O
场 O
户 O
购 O
买 O
标 O
准 O
体 O
重 O
肥 O
猪 O
来 O
二 O
次 O
育 O
肥 O
， O
近 O
几 O
个 O
月 O
商 O
品 O
猪 O
出 O
栏 O
活 O
重 O
普 O
遍 O
较 O
大 O
， O
会 O
间 O
接 O
增 O
加 O
后 O
期 O
市 O
场 O
猪 O
肉 O
供 O
应 O
数 O
量 O
， O
对 O
猪 O
价 O
上 O
涨 O
带 O
来 O
压 O
力 O
。 O
同 O
时 O
， O
受 O
新 O
冠 O
肺 O
炎 O
疫 O
情 O
影 O
响 O
， O
去 O
年 O
1 O
1 O
月 O
份 O
以 O
来 O
， O
进 O
口 O
冻 O
猪 O
肉 O
上 O
市 O
流 O
通 O
不 O
畅 O
， O
存 O
在 O
一 O
定 O
的 O
积 O
压 O
现 O
象 O
。 O
近 O
几 O
个 O
月 O
， O
冻 O
猪 O
肉 O
月 O
度 O
进 O
口 O
量 O
均 O
在 O
3 O
0 O
万 O
吨 O
以 O
上 O
， O
个 O
别 O
月 O
份 O
甚 O
至 O
超 O
过 O
4 O
0 O
万 O
吨 O
。 O
后 O
期 O
猪 O
价 O
一 O
旦 O
上 O
涨 O
， O
这 O
些 O
冻 O
肉 O
可 O
能 O
会 O
积 O
极 O
出 O
库 O
， O
增 O
加 O
市 O
场 O
供 O
应 O
， O
从 O
而 O
抑 O
制 O
猪 O
价 O
上 O
涨 O
。 O
总 O
体 O
判 O
断 O
， O
后 O
期 O
市 O
场 O
供 O
应 O
以 O
宽 O
松 O
为 O
主 O
基 O
调 O
， O
价 O
格 O
涨 O
幅 O
不 O
会 O
太 O
大 O
。 O
而 O
随 O
着 O
成 O
本 O
上 O
升 O
， O
与 O
往 O
年 O
水 O
平 O
相 O
比 O
， O
后 O
期 O
猪 O
肉 O
价 O
格 O
中 O
枢 O
也 O
将 O
“ O
水 O
涨 O
船 O
高 O
” O
。 O
积 O
极 O
调 O
整 O
应 O
对 O
低 O
盈 O
利 O
时 O
代 O
“ O
全 O
国 O
目 O
前 O
生 O
猪 O
存 O
栏 O
充 O
足 O
， O
受 O
供 O
求 O
关 O
系 O
影 O
响 O
， O
猪 O
价 O
会 O
持 O
续 O
下 O
跌 O
， O
短 O
期 O
内 O
猪 O
价 O
不 O
会 O
回 O
弹 O
， O
因 O
此 O
我 O
们 O
要 O
提 O
前 O
做 O
好 O
调 O
整 O
生 O
产 O
的 O
准 O
备 O
。 O
” O
在 O
庞 B-PER
玉 I-PER
合 I-PER
看 O
来 O
， O
提 O
高 O
生 O
产 O
效 O
率 O
才 O
能 O
保 O
证 O
不 O
亏 O
损 O
， O
因 O
此 O
猪 O
场 O
准 O
备 O
整 O
理 O
猪 O
群 O
， O
淘 O
汰 O
低 O
产 O
母 O
猪 O
及 O
时 O
止 O
损 O
， O
4 O
0 O
0 O
余 O
头 O
母 O
猪 O
打 O
算 O
先 O
淘 O
汰 O
8 O
0 O
头 O
“ O
光 O
吃 O
不 O
干 O
活 O
” O
的 O
。 O
同 O
时 O
， O
加 O
强 O
防 O
疫 O
措 O
施 O
， O
让 O
猪 O
少 O
生 O
病 O
、 O
少 O
死 O
亡 O
以 O
降 O
低 O
成 O
本 O
。 O
面 O
对 O
目 O
前 O
形 O
势 O
， O
贺 B-PER
星 I-PER
的 O
合 O
作 O
社 O
应 O
对 O
方 O
法 O
是 O
提 O
高 O
产 O
出 O
、 O
压 O
缩 O
投 O
入 O
。 O
淘 O
汰 O
低 O
产 O
母 O
猪 O
， O
以 O
减 O
少 O
低 O
产 O
母 O
猪 O
消 O
耗 O
的 O
饲 O
料 O
成 O
本 O
， O
同 O
时 O
， O
猪 O
少 O
了 O
还 O
能 O
节 O
省 O
一 O
定 O
的 O
人 O
工 O
成 O
本 O
。 O
另 O
外 O
， O
控 O
制 O
饲 O
料 O
成 O
本 O
。 O
“ O
现 O
在 O
使 O
用 O
的 O
是 O
全 O
价 O
料 O
， O
以 O
后 O
打 O
算 O
开 O
始 O
使 O
用 O
自 O
配 O
料 O
。 O
” O
“ O
我 O
认 O
为 O
猪 O
价 O
还 O
会 O
持 O
续 O
下 O
跌 O
， O
跌 O
至 O
亏 O
损 O
。 O
希 O
望 O
政 O
府 O
能 O
够 O
收 O
购 O
储 O
备 O
肉 O
， O
减 O
少 O
猪 O
肉 O
进 O
口 O
， O
并 O
把 O
各 O
项 O
养 O
猪 O
的 O
各 O
项 O
补 O
贴 O
落 O
实 O
到 O
位 O
。 O
” O
贺 B-PER
星 I-PER
表 O
示 O
。 O
据 O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
监 O
测 O
， O
生 O
猪 O
补 O
栏 O
增 O
养 O
势 O
头 O
有 O
所 O
放 O
缓 O
。 O
4 O
月 O
份 O
规 O
模 O
场 O
购 O
入 O
仔 O
猪 O
数 O
量 O
环 O
比 O
仅 O
增 O
长 O
3 O
. O
3 O
% O
， O
比 O
3 O
月 O
份 O
减 O
少 O
1 O
6 O
. O
2 O
个 O
百 O
分 O
点 O
； O
规 O
模 O
猪 O
场 O
购 O
入 O
中 O
大 O
猪 O
数 O
量 O
也 O
由 O
增 O
转 O
降 O
， O
3 O
月 O
份 O
环 O
比 O
增 O
长 O
9 O
. O
4 O
% O
， O
4 O
月 O
份 O
环 O
比 O
下 O
降 O
6 O
. O
4 O
% O
。 O
“ O
在 O
当 O
前 O
生 O
猪 O
产 O
能 O
基 O
本 O
恢 O
复 O
的 O
情 O
况 O
下 O
， O
养 O
殖 O
场 O
户 O
根 O
据 O
市 O
场 O
行 O
情 O
变 O
化 O
放 O
缓 O
补 O
栏 O
增 O
养 O
速 O
度 O
， O
对 O
避 O
免 O
后 O
期 O
生 O
猪 O
产 O
能 O
过 O
剩 O
有 O
利 O
。 O
” O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
畜 O
牧 O
兽 O
医 O
局 O
有 O
关 O
负 O
责 O
人 O
表 O
示 O
。 O
针 O
对 O
当 O
前 O
养 O
殖 O
效 O
益 O
下 O
滑 O
、 O
一 O
些 O
养 O
殖 O
场 O
户 O
出 O
现 O
亏 O
损 O
的 O
苗 O
头 O
， O
农 B-ORG
业 I-ORG
农 I-ORG
村 I-ORG
部 I-ORG
正 O
在 O
会 O
同 O
有 O
关 O
部 O
门 O
， O
探 O
索 O
制 O
定 O
稳 O
定 O
生 O
猪 O
产 O
能 O
的 O
调 O
控 O
方 O
案 O
， O
以 O
促 O
进 O
生 O
猪 O
稳 O
产 O
保 O
供 O
。 O
王 B-PER
祖 I-PER
力 I-PER
建 O
议 O
， O
对 O
于 O
政 O
府 O
部 O
门 O
而 O
言 O
， O
要 O
加 O
强 O
形 O
势 O
研 O
判 O
和 O
监 O
测 O
预 O
警 O
， O
同 O
时 O
做 O
好 O
宏 O
观 O
调 O
控 O
。 O
根 O
据 O
行 O
业 O
需 O
求 O
， O
完 O
善 O
生 O
猪 O
全 O
产 O
业 O
链 O
信 O
息 O
权 O
威 O
发 O
布 O
制 O
度 O
， O
及 O
时 O
向 O
社 O
会 O
发 O
布 O
监 O
测 O
预 O
警 O
信 O
息 O
， O
指 O
导 O
生 O
产 O
主 O
体 O
合 O
理 O
调 O
整 O
产 O
能 O
结 O
构 O
， O
有 O
效 O
引 O
导 O
市 O
场 O
预 O
期 O
。 O
加 O
快 O
探 O
索 O
建 O
立 O
生 O
猪 O
产 O
能 O
储 O
备 O
制 O
度 O
， O
强 O
化 O
对 O
生 O
猪 O
产 O
能 O
的 O
保 O
护 O
与 O
调 O
节 O
， O
完 O
善 O
调 O
控 O
政 O
策 O
， O
确 O
保 O
基 O
础 O
产 O
能 O
稳 O
定 O
， O
做 O
到 O
早 O
研 O
判 O
早 O
介 O
入 O
早 O
应 O
对 O
， O
努 O
力 O
防 O
止 O
生 O
猪 O
生 O
产 O
和 O
价 O
格 O
大 O
起 O
大 O
落 O
。 O
而 O
对 O
于 O
养 O
殖 O
场 O
户 O
而 O
言 O
， O
要 O
继 O
续 O
把 O
疫 O
情 O
防 O
控 O
摆 O
在 O
突 O
出 O
位 O
置 O
， O
准 O
确 O
把 O
握 O
出 O
栏 O
节 O
奏 O
， O
做 O
好 O
养 O
殖 O
成 O

应 O
对 O
当 O
前 O
生 O
猪 O
价 O
格 O
低 O
迷 O
， O
国 B-ORG
家 I-ORG
生 I-ORG
猪 I-ORG
产 I-ORG
业 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
体 I-ORG
系 I-ORG
发 O
布 O
： O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
提 O
质 O
增 O
效 O
降 O
本 O
技 O
术 O
指 O
导 O
意 O
见 O
今 O
年 O
以 O
来 O
， O
生 O
猪 O
价 O
格 O
整 O
体 O
低 O
迷 O
， O
养 O
殖 O
场 O
户 O
普 O
遍 O
亏 O
损 O
。 O
为 O
帮 O
助 O
广 O
大 O
养 O
殖 O
场 O
户 O
提 O
升 O
养 O
殖 O
水 O
平 O
， O
实 O
现 O
增 O
效 O
降 O
本 O
， O
稳 O
定 O
养 O
殖 O
信 O
心 O
， O
国 B-ORG
家 I-ORG
生 I-ORG
猪 I-ORG
产 I-ORG
业 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
体 I-ORG
系 I-ORG
总 O
结 O
凝 O
练 O
了 O
各 O
地 O
提 O
高 O
综 O
合 O
生 O
产 O
效 O
率 O
的 O
经 O
验 O
做 O
法 O
， O
形 O
成 O
如 O
下 O
技 O
术 O
指 O
导 O
意 O
见 O
， O
供 O
广 O
大 O
养 O
殖 O
场 O
户 O
参 O
考 O
。 O
一 O
、 O
防 O
好 O
病 O
, O
抓 O
好 O
养 O
殖 O
场 O
生 O
物 O
安 O
全 O
体 O
系 O
建 O
设 O
和 O
管 O
理 O
越 O
是 O
经 O
营 O
困 O
难 O
时 O
期 O
， O
越 O
不 O
能 O
放 O
松 O
防 O
疫 O
， O
避 O
免 O
雪 O
上 O
加 O
霜 O
甚 O
至 O
血 O
本 O
无 O
归 O
。 O
重 O
点 O
做 O
好 O
非 B-DISEASE
洲 I-DISEASE
猪 I-DISEASE
瘟 I-DISEASE
防 O
控 O
， O
完 O
善 O
和 O
落 O
实 O
常 O
态 O
化 O
生 O
物 O
安 O
全 O
管 O
理 O
措 O
施 O
。 O
一 O
是 O
做 O
好 O
物 O
理 O
隔 O
离 O
。 O
设 O
立 O
关 O
口 O
， O
包 O
括 O
人 O
员 O
出 O
入 O
洗 O
澡 O
间 O
、 O
物 O
资 O
物 O
品 O
消 O
毒 O
房 O
、 O
运 O
输 O
车 O
辆 O
消 O
毒 O
池 O
和 O
熏 O
蒸 O
棚 O
等 O
， O
每 O
个 O
生 O
产 O
生 O
活 O
区 O
域 O
建 O
有 O
完 O
整 O
实 O
体 O
围 O
墙 O
隔 O
离 O
。 O
二 O
是 O
做 O
好 O
化 O
学 O
消 O
毒 O
。 O
量 O
化 O
风 O
险 O
， O
制 O
定 O
针 O
对 O
各 O
关 O
口 O
和 O
重 O
要 O
风 O
险 O
点 O
的 O
洗 O
消 O
管 O
理 O
措 O
施 O
， O
定 O
期 O
进 O
行 O
清 O
洗 O
和 O
消 O
毒 O
。 O
加 O
强 O
日 O
常 O
监 O
督 O
考 O
核 O
， O
确 O
保 O
洗 O
消 O
措 O
施 O
落 O
实 O
到 O
位 O
。 O
三 O
是 O
做 O
好 O
生 O
物 O
净 O
化 O
。 O
制 O
定 O
和 O
实 O
施 O
猪 O
场 O
净 O
化 O
制 O
度 O
， O
加 O
强 O
猪 O
群 O
监 O
测 O
排 O
查 O
， O
在 O
疫 O
情 O
高 O
风 O
险 O
期 O
增 O
加 O
采 O
样 O
检 O
测 O
频 O
次 O
， O
发 O
现 O
风 O
险 O
隐 O
患 O
按 O
照 O
要 O
求 O
及 O
时 O
规 O
范 O
处 O
置 O
， O
防 O
止 O
疫 O
病 O
扩 O
散 O
蔓 O
延 O
。 O
杜 O
绝 O
使 O
用 O
非 O
法 O
疫 O
苗 O
、 O
销 O
售 O
病 O
死 O
猪 O
。 O
毫 O
不 O
放 O
松 O
抓 O
好 O
其 O
他 O
生 O
猪 O
重 O
点 O
疫 O
病 O
防 O
控 O
， O
针 O
对 O
性 O
加 O
强 O
猪 O
群 O
健 O
康 O
管 O
理 O
， O
重 O
点 O
防 O
好 O
3 O
种 O
疫 O
病 O
。 O
一 O
是 O
防 O
控 O
好 O
蓝 B-DISEASE
耳 I-DISEASE
病 B-DISEASE
， O
持 O
续 O
强 O
化 O
公 O
猪 O
站 O
、 O
核 O
心 O
母 O
猪 O
场 O
监 O
测 O
， O
维 O
持 O
猪 O
蓝 B-DISEASE
耳 I-DISEASE
病 I-DISEASE
双 O
阴 O
性 O
， O
根 O
据 O
实 O
际 O
开 O
展 O
育 O
肥 O
猪 O
免 O
疫 O
， O
保 O
证 O
商 O
品 O
母 O
猪 O
场 O
以 O
及 O
育 O
肥 O
场 O
稳 O
定 O
生 O
产 O
。 O
二 O
是 O
防 O
控 O
好 O
猪 O
病 O
毒 B-DISEASE
性 I-DISEASE
腹 I-DISEASE
泻 I-DISEASE
， O
母 O
猪 O
场 O
腹 O
泻 O
疫 O
苗 O
免 O
疫 O
到 O
位 O
， O
降 O
低 O
哺 O
乳 O
仔 O
猪 O
死 O
亡 O
。 O
严 O
格 O
驯 O
化 O
后 O
备 O
猪 O
， O
强 O
化 O
监 O
测 O
， O
确 O
保 O
抗 O
体 O
阳 O
性 O
率 O
达 O
标 O
、 O
驯 O
化 O
后 O
不 O
排 O
毒 O
， O
不 O
将 O
病 O
毒 O
带 O
入 O
母 O
猪 O
场 O
。 O
实 O
施 O
全 O
进 O
全 O
出 O
， O
加 O
强 O
空 O
栏 O
管 O
理 O
， O
确 O
保 O
热 O
水 O
冲 O
栏 O
、 O
消 O
毒 O
、 O
干 O
燥 O
、 O
空 O
栏 O
、 O
烘 O
干 O
等 O
重 O
点 O
措 O
施 O
落 O
实 O
到 O
位 O
。 O
三 O
是 O
防 O
控 O
好 O
猪 O
传 B-DISEASE
染 I-DISEASE
性 I-DISEASE
胸 I-DISEASE
膜 I-DISEASE
肺 I-DISEASE
炎 I-DISEASE
， O
采 O
取 O
药 O
物 O
控 O
制 O
和 O
科 O
学 O
饲 O
养 O
管 O
理 O
减 O
少 O
猪 O
群 O
发 O
病 O
， O
降 O
低 O
死 O
亡 O
率 O
， O
通 O
过 O
疫 O
苗 O
免 O
疫 O
和 O
药 O
物 O
控 O
制 O
逐 O
步 O
实 O
现 O
疫 O
病 O
净 O
化 O
。 O
对 O
于 O
中 O
小 O
养 O
殖 O
户 O
， O
在 O
缺 O
乏 O
完 O
善 O
的 O
生 O
物 O
安 O
全 O
硬 O
件 O
条 O
件 O
的 O
情 O
况 O
下 O
， O
应 O
严 O
控 O
外 O
来 O
人 O
员 O
、 O
物 O
资 O
、 O
车 O
辆 O
等 O
进 O
入 O
养 O
殖 O
场 O
区 O
， O
做 O
好 O
防 O
鸟 O
、 O
防 O
鼠 O
和 O
防 O
蝇 O
等 O
措 O
施 O
， O
加 O
强 O
场 O
区 O
排 O
查 O
和 O
清 O
洗 O
消 O
毒 O
， O
杜 O
绝 O
使 O
用 O
非 O
法 O
疫 O
苗 O
， O
按 O
要 O
求 O
处 O
置 O
病 O
死 O
生 O
猪 O
。 O
二 O
、 O
留 O
好 O
种 O
, O
优 O
化 O
种 O
猪 O
群 O
结 O
构 O
对 O
于 O
自 O
繁 O
自 O
养 O
的 O
中 O
小 O
养 O
殖 O
场 O
户 O
， O
一 O
方 O
面 O
要 O
选 O
用 O
健 O
康 O
安 O
全 O
、 O
质 O
量 O
有 O
保 O
障 O
的 O
优 O
质 O
种 O
公 O
猪 O
精 O
液 O
； O
另 O
一 O
方 O
面 O
要 O
加 O
强 O
后 O
备 O
母 O
猪 O
培 O
育 O
， O
确 O
保 O
后 O
备 O
猪 O
育 O
成 O
率 O
不 O
低 O
于 O
9 O
0 O
% O
， O
1 O
胎 O
留 O
存 O
率 O
不 O
低 O
于 O
7 O
5 O
% O
， O
分 O
娩 O
率 O
达 O
8 O
5 O
% O
， O
产 O
健 O
仔 O
不 O
低 O
于 O
1 O
1 O
头 O
/ O
窝 O
。 O
实 O
际 O
操 O
作 O
中 O
要 O
把 O
握 O
好 O
5 O
个 O
关 O
键 O
点 O
： O
一 O
是 O
首 O
次 O
挑 O
选 O
后 O
备 O
猪 O
日 O
龄 O
， O
应 O
低 O
于 O
1 O
2 O
0 O
日 O
龄 O
； O
二 O
是 O
后 O
备 O
母 O
猪 O
入 O
群 O
2 O
周 O
内 O
， O
须 O
建 O
立 O
信 O
息 O
完 O
整 O
的 O
后 O
备 O
猪 O
培 O
育 O
档 O
案 O
； O
三 O
是 O
后 O
备 O
猪 O
培 O
育 O
舍 O
硬 O
件 O
设 O
施 O
配 O
备 O
完 O
整 O
， O
尽 O
量 O
配 O
备 O
体 O
重 O
秤 O
测 O
定 O
初 O
情 O
期 O
和 O
配 O
种 O
体 O
重 O
； O
四 O
是 O
在 O
1 O
5 O
0 O
日 O
龄 O
初 O
情 O
期 O
后 O
， O
有 O
效 O
管 O
控 O
背 O
膘 O
和 O
体 O
重 O
， O
从 O
自 O
由 O
采 O
食 O
转 O
换 O
为 O
控 O
料 O
， O
在 O
配 O
种 O
时 O
测 O
定 O
背 O
膘 O
， O
确 O
保 O
初 O
配 O
体 O
重 O
在 O
1 O
4 O
0 O
～ O
1 O
5 O
0 O
k O
g O
， O
最 O
佳 O
配 O
种 O
背 O
膘 O
1 O
5 O
～ O
1 O
7 O
m O
m O
； O
五 O
是 O
1 O
6 O
0 O
日 O
龄 O
开 O
始 O
诱 O
情 O
， O
并 O
准 O
确 O
记 O
录 O
。 O
需 O
要 O
注 O
意 O
的 O
是 O
， O
基 O
于 O
行 O
业 O
当 O
前 O
能 O
繁 O
母 O
猪 O
存 O
栏 O
偏 O
高 O
， O
要 O
加 O
快 O
调 O
整 O
存 O
栏 O
结 O
构 O
， O
优 O
化 O
能 O
繁 O
母 O
猪 O
结 O
构 O
（ O
品 O
种 O
、 O
胎 O
龄 O
等 O
） O
， O
及 O
时 O
淘 O
汰 O
低 O
产 O
母 O
猪 O
， O
适 O
当 O
降 O
低 O
存 O
栏 O
， O
保 O
障 O
种 O
猪 O
生 O
产 O
效 O
率 O
最 O
大 O
化 O
。 O
三 O
、 O
降 O
成 O
本 O
, O
因 O
场 O
制 O
宜 O
推 O
广 O
低 O
蛋 O
白 O
日 O
粮 O
生 O
猪 O
对 O
蛋 O
白 O
的 O
需 O
求 O
实 O
际 O
是 O
对 O
氨 O
基 O
酸 O
的 O
需 O
求 O
， O
饲 O
料 O
中 O
的 O
蛋 O
白 O
含 O
量 O
不 O
是 O
越 O
高 O
越 O
好 O
。 O
实 O
践 O
证 O
明 O
， O
通 O
过 O
在 O
饲 O
料 O
中 O
添 O
加 O
使 O
用 O
工 O
业 O
合 O
成 O
氨 O
基 O
酸 O
， O
补 O
足 O
原 O
料 O
中 O
的 O
短 O
板 O
营 O
养 O
元 O
素 O
， O
能 O
够 O
有 O
效 O
降 O
低 O
饲 O
料 O
中 O
蛋 O
白 O
用 O
量 O
， O
提 O
高 O
饲 O
料 O
蛋 O
白 O
利 O
用 O
效 O
率 O
。 O
采 O
用 O
低 O
蛋 O
白 O
日 O
粮 O
技 O
术 O
， O
不 O
仅 O
能 O
减 O
少 O
豆 O
粕 O
用 O
量 O
， O
节 O
省 O
养 O
殖 O
成 O
本 O
， O
还 O
能 O
从 O
源 O
头 O
上 O
降 O
耗 O
减 O
排 O
， O
保 O
护 O
生 O
态 O
环 O
境 O
， O
一 O
举 O
两 O
得 O
。 O
在 O
实 O
际 O
生 O
产 O
过 O
程 O
， O
要 O
注 O
重 O
把 O
握 O
三 O
个 O
方 O
面 O
： O
一 O
是 O
合 O
理 O
设 O
置 O
日 O
粮 O
净 O
能 O
水 O
平 O
。 O
结 O
合 O
猪 O
动 O
态 O
营 O
养 O
需 O
求 O
及 O
营 O
养 O
精 O
准 O
供 O
给 O
技 O
术 O
研 O
究 O
， O
根 O
据 O
不 O
同 O
阶 O
段 O
生 O
猪 O
推 O
荐 O
的 O
有 O
效 O
能 O
需 O
要 O
量 O
确 O
定 O
其 O
它 O
营 O
养 O
成 O
分 O
的 O
相 O
应 O
比 O
例 O
。 O
二 O
是 O
配 O
制 O
基 O
于 O
可 O
利 O
用 O
氨 O
基 O
酸 O
的 O
低 O
蛋 O
白 O
日 O
粮 O
。 O
针 O
对 O
生 O
猪 O
不 O
同 O
生 O
理 O
阶 O
段 O
， O
选 O
用 O
合 O
适 O
的 O
氨 O
基 O
酸 O
平 O
衡 O
模 O
式 O
。 O
三 O
是 O
使 O
用 O
合 O
成 O
氨 O
基 O
酸 O
。 O
根 O
据 O
不 O
同 O
阶 O
段 O
猪 O
群 O
最 O
适 O
可 O
消 O
化 O
氨 O
基 O
酸 O
需 O
要 O
， O
精 O
准 O
补 O
充 O
添 O
加 O
合 O
成 O
氨 O
基 O
酸 O
（ O
包 O
括 O
赖 O
氨 O
酸 O
、 O
蛋 O
氨 O
酸 O
、 O
苏 O
氨 O
酸 O
、 O
色 O
氨 O
酸 O
、 O
缬 O
氨 O
酸 O
、 O
异 O
亮 O
氨 O
酸 O
等 O
） O
， O
减 O
少 O
豆 O
粕 O
等 O
蛋 O
白 O
原 O
料 O
使 O
用 O
量 O
， O
确 O
保 O
生 O
猪 O
养 O
殖 O
效 O
率 O
不 O
降 O
低 O
。 O
针 O
对 O
中 O
小 O
养 O
殖 O
户 O
， O
一 O
是 O
需 O
要 O
在 O
有 O
条 O
件 O
的 O
饲 O
料 O
企 O
业 O
帮 O
助 O
下 O
合 O
理 O
应 O
用 O
低 O
蛋 O
白 O
日 O
粮 O
； O
二 O
是 O
结 O
合 O
自 O
身 O
养 O
殖 O
的 O
品 O
种 O
类 O
型 O
， O
特 O
别 O
是 O
含 O
有 O
地 O
方 O
猪 O
血 O
缘 O
的 O
“ O
土 O
杂 O
猪 O
” O
， O
可 O
以 O
在 O
参 O
考 O
瘦 O
肉 O
型 O
猪 O
饲 O
养 O
标 O
准 O
水 O
平 O
下 O
再 O
降 O
低 O
1 O
0 O
% O
～ O
1 O
5 O
% O
； O
三 O
是 O
充 O
分 O
利 O
用 O
当 O
地 O
多 O
样 O
化 O
饲 O
料 O
资 O
源 O
， O
科 O
学 O
合 O
理 O
搭 O
配 O
； O
四 O
是 O
有 O
条 O
件 O
的 O
养 O
殖 O
户 O
， O
可 O
以 O
考 O
虑 O
利 O
用 O
微 O
生 O
物 O
制 O
剂 O
对 O
饲 O
料 O
或 O
原 O
料 O
进 O
行 O
发 O
酵 O
处 O
理 O
后 O
饲 O
喂 O
， O
既 O
可 O
适 O
当 O
提 O
高 O
适 O
口 O
性 O
和 O
利 O
用 O
率 O
， O
也 O
有 O
助 O
于 O
猪 O
只 O
健 O
康 O
。 O
四 O
、 O
提 O
效 O
率 O
, O
优 O
化 O
生 O
产 O
管 O
理 O
措 O
施 O
一 O
是 O
推 O
广 O
多 O
周 O
批 O
饲 O
养 O
管 O
理 O
技 O
术 O
。 O
母 O
猪 O
批 O
次 O
化 O
生 O
产 O
是 O
利 O
用 O
生 O
物 O
技 O
术 O
， O
根 O
据 O
母 O
猪 O
群 O
规 O
模 O
按 O
计 O
划 O
分 O
群 O
并 O
组 O
织 O
批 O
次 O
生 O
产 O
， O
是 O
一 O
种 O
母 O
猪 O
繁 O
殖 O
的 O
高 O
效 O
管 O
理 O
体 O
系 O
。 O
目 O
前 O
， O
以 O
四 O
周 O
批 O
生 O
产 O
最 O
为 O
普 O
遍 O
。 O
批 O
次 O
化 O
生 O
产 O
最 O
大 O
的 O
优 O
势 O
在 O
于 O
年 O
产 O
胎 O
次 O
高 O
、 O
产 O
房 O
利 O
用 O
率 O
高 O
、 O
全 O
进 O
全 O
出 O
有 O
利 O
于 O
健 O
康 O
管 O
理 O
。 O
关 O
键 O
控 O
制 O
点 O
： O
连 O
续 O
喂 O
药 O
， O
确 O
保 O
每 O
一 O
头 O
猪 O
喂 O
烯 O
丙 O
孕 O
素 O
不 O
间 O
断 O
、 O
足 O
量 O
； O
4 O
天 O
内 O
确 O
保 O
精 O
液 O
充 O
足 O
； O
确 O
保 O
有 O
充 O
足 O
的 O
后 O
备 O
猪 O
， O
满 O
足 O
断 O
奶 O
计 O
划 O
配 O
种 O
补 O
充 O
。 O
二 O
是 O
推 O
广 O
“ O
测 O
膘 O
调 O
料 O
、 O
精 O
准 O
饲 O
喂 O
” O
技 O
术 O
。 O
以 O
动 O
态 O
测 O
膘 O
调 O
料 O
技 O
术 O
和 O
功 O
能 O
性 O
纤 O
维 O
应 O
用 O
技 O
术 O
为 O
手 O
段 O
， O
精 O
准 O
供 O
应 O
饲 O
料 O
以 O
满 O
足 O
不 O
同 O
品 O
系 O
、 O
胎 O
次 O
母 O
猪 O
的 O
营 O
养 O
需 O
求 O
； O
通 O
过 O
定 O
期 O
分 O
析 O
母 O
猪 O
饲 O
养 O
情 O
况 O
， O
调 O
整 O
营 O
养 O
参 O
数 O
和 O
管 O
理 O
制 O
度 O
， O
从 O
而 O
调 O
整 O
母 O
猪 O
背 O
膘 O
或 O
体 O
况 O
， O
达 O
到 O
“ O
低 O
妊 O
娠 O
- O
高 O
泌 O
乳 O
” O
， O
实 O
现 O
母 O
猪 O
高 O
效 O
繁 O
殖 O
。 O
对 O
各 O
阶 O
段 O
母 O
猪 O
进 O
行 O
测 O
背 O
膘 O
， O
按 O
照 O
背 O
膘 O
调 O
整 O
饲 O
喂 O
量 O
， O
确 O
保 O
8 O
0 O
% O
以 O
上 O
的 O
上 O
产 O
房 O
母 O
猪 O
背 O
膘 O
在 O
1 O
6 O
～ O
1 O
9 O
m O
m O
间 O
。 O
强 O
化 O
过 O
程 O
管 O
理 O
， O
在 O
测 O
膘 O
过 O
程 O
中 O
使 O
用 O
执 O
法 O
记 O
录 O
仪 O
， O
由 O
猪 O
场 O
场 O
长 O
负 O
责 O
监 O
督 O
执 O
行 O
情 O
况 O
， O
确 O
保 O
测 O
得 O
准 O
、 O
调 O
得 O
准 O
、 O
喂 O
得 O
准 O
。 O
三 O
是 O
加 O
强 O
一 O
胎 O
留 O
存 O
率 O
管 O
理 O
。 O
确 O
保 O
产 O
房 O
一 O
胎 O
母 O
猪 O
子 O
宫 O
炎 O
发 O
生 O
率 O
控 O
制 O
在 O
4 O
% O
以 O
下 O
， O
一 O
胎 O
母 O
猪 O
断 O
配 O
率 O
在 O
9 O
0 O
% O
以 O
上 O
。 O
一 O
胎 O
母 O
猪 O
分 O
娩 O
前 O
背 O
膘 O
厚 O
应 O
在 O
1 O
6 O
～ O
1 O
9 O
m O
m O
， O
哺 O
乳 O
期 O
采 O
食 O
平 O
均 O
5 O
k O
g O
， O
哺 O
乳 O
期 O
背 O
膘 O
损 O
失 O
小 O
于 O
2 O
. O
5 O
m O
m O
。 O
做 O
好 O
产 O
前 O
产 O
后 O
保 O
健 O
方 O
案 O
评 O
估 O
， O
每 O
季 O
度 O
做 O
一 O
次 O
药 O
敏 O
试 O
验 O
。 O
后 O
备 O
母 O
猪 O
上 O
产 O
床 O
要 O
集 O
中 O
区 O
域 O
放 O
置 O
， O
单 O
独 O
护 O
理 O
， O
安 O
排 O
专 O
人 O
负 O
责 O
一 O
胎 O
母 O
猪 O
产 O
前 O
产 O
后 O
保 O
健 O
， O
不 O
漏 O
一 O
头 O
； O
母 O
猪 O
产 O
后 O
1 O
小 O
时 O
内 O
注 O
射 O
药 O
物 O
保 O
健 O
， O
每 O
天 O
清 O
理 O
料 O
槽 O
2 O
次 O
， O
产 O
后 O
3 O
天 O
内 O
保 O
证 O
母 O
猪 O
后 O
躯 O
卫 O
生 O
干 O
净 O
， O
产 O
后 O
第 O
4 O
天 O
开 O
始 O
检 O
查 O
